{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612964, 41.140359]}, "properties": {"timestamp": 1372636951, "landmark": "Cais da Estiva & Pra\u00e7a da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613378, 41.14035]}, "properties": {"timestamp": 1372636966, "landmark": "Muro dos Bacalhoeiros & Postigo do Carv\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614215, 41.140278]}, "properties": {"timestamp": 1372636981, "landmark": "Cais da Estiva & Largo do Terreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614773, 41.140368]}, "properties": {"timestamp": 1372636996, "landmark": "Travessa de S\u00e3o Nicolau & Largo do Terreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615907, 41.140449]}, "properties": {"timestamp": 1372637011, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616609, 41.140602]}, "properties": {"timestamp": 1372637026, "landmark": "Cais Banhos & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618472, 41.141412]}, "properties": {"timestamp": 1372637041, "landmark": "Escadas Caminho Novo & Rua Nova da Alf\u00e2ndega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620623, 41.142789]}, "properties": {"timestamp": 1372637056, "landmark": "Rua da Atafona & Rua de Miragaia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622558, 41.144094]}, "properties": {"timestamp": 1372637071, "landmark": "Largo da Alf\u00e2ndega & Rua Nova da Alf\u00e2ndega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62506, 41.144805]}, "properties": {"timestamp": 1372637086, "landmark": "Rua da Restaura\u00e7\u00e3o & Rua de Sobre-o-Douro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627436, 41.144733]}, "properties": {"timestamp": 1372637101, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua de Monchique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630082, 41.145174]}, "properties": {"timestamp": 1372637116, "landmark": "Rua de Monchique & Cal\u00e7ada de Sobre-o-Douro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6319, 41.146461]}, "properties": {"timestamp": 1372637131, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua da Restaura\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632584, 41.147316]}, "properties": {"timestamp": 1372637146, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua de Dom Pedro V"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631252, 41.148774]}, "properties": {"timestamp": 1372637161, "landmark": "Rua de Dom Pedro V & Rua de Salgueiro Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629713, 41.150628]}, "properties": {"timestamp": 1372637176, "landmark": "Rua de Dom Pedro V & Viela do Jos\u00e9 da Mestra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628804, 41.152077]}, "properties": {"timestamp": 1372637191, "landmark": "Rua do Bom Sucesso & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630424, 41.15277]}, "properties": {"timestamp": 1372637236, "landmark": "Rua do Arquitecto Marques da Silva & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632683, 41.152779]}, "properties": {"timestamp": 1372637251, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua Gon\u00e7alo Sampaio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635131, 41.152563]}, "properties": {"timestamp": 1372637266, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua do G\u00f3lgota"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637705, 41.153013]}, "properties": {"timestamp": 1372637281, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Via Panor\u00e2mica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64036, 41.15358]}, "properties": {"timestamp": 1372637296, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua de Guilherme Braga"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642205, 41.154021]}, "properties": {"timestamp": 1372637311, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644068, 41.154507]}, "properties": {"timestamp": 1372637326, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua de R\u00faben Andresen"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646453, 41.154336]}, "properties": {"timestamp": 1372637341, "landmark": "Beco do Campo Alegre & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648613, 41.1543]}, "properties": {"timestamp": 1372637356, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649504, 41.154336]}, "properties": {"timestamp": 1372637371, "landmark": "Rua de Jos\u00e9 Monteiro Salazar & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649882, 41.154282]}, "properties": {"timestamp": 1372637416, "landmark": "Travessa das Condominhas & Rua de Mouteira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649936, 41.1543]}, "properties": {"timestamp": 1372637431, "landmark": "Rua de Mouteira & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6499, 41.154264]}, "properties": {"timestamp": 1372637446, "landmark": "Travessa das Condominhas & Rua de Mouteira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599383, 41.141736]}, "properties": {"timestamp": 1372637461, "landmark": "Rua de Gomes Freire & Travessa de S\u00e3o Victor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59653, 41.140566]}, "properties": {"timestamp": 1372637476, "landmark": "Avenida de Gustavo Eiffel & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65008, 41.154291]}, "properties": {"timestamp": 1372637491, "landmark": "Rua de Mouteira & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.650395, 41.153814]}, "properties": {"timestamp": 1372637506, "landmark": "Rua de Diogo Botelho & Rua de Mouteira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.650377, 41.153832]}, "properties": {"timestamp": 1372637521, "landmark": "Travessa das Condominhas & Rua de Mouteira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649891, 41.153166]}, "properties": {"timestamp": 1372637551, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida & Travessa das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649369, 41.152572]}, "properties": {"timestamp": 1372637566, "landmark": "Rua das Condominhas & Travessa das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649711, 41.151213]}, "properties": {"timestamp": 1372637596, "landmark": "Rua do Aleixo & Rua das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649117, 41.150466]}, "properties": {"timestamp": 1372637611, "landmark": "Rua do Aleixo & Rua de Carvalho Barbosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649117, 41.149062]}, "properties": {"timestamp": 1372637626, "landmark": "Rua do Senhor da Boa Morte & Travessa do Senhor da Boa Morte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648613, 41.148261]}, "properties": {"timestamp": 1372637641, "landmark": "Cal\u00e7ada do Ouro & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64594, 41.148414]}, "properties": {"timestamp": 1372637686, "landmark": "Rua de Carvalho Barbosa & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643861, 41.148135]}, "properties": {"timestamp": 1372637701, "landmark": "Rua do Alto da Arr\u00e1bida & Cal\u00e7ada da Arr\u00e1bida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642763, 41.148027]}, "properties": {"timestamp": 1372637716, "landmark": "Rua da Arr\u00e1bida & Via Panor\u00e2mica Edgar Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640918, 41.14836]}, "properties": {"timestamp": 1372637731, "landmark": "A1 & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637759, 41.148351]}, "properties": {"timestamp": 1372637746, "landmark": "Cais do Bicalho & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633277, 41.147172]}, "properties": {"timestamp": 1372637776, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua de Dom Pedro V"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631513, 41.146146]}, "properties": {"timestamp": 1372637791, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua da Restaura\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629776, 41.14503]}, "properties": {"timestamp": 1372637806, "landmark": "Rua de Monchique & Cal\u00e7ada de Sobre-o-Douro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627814, 41.144643]}, "properties": {"timestamp": 1372637821, "landmark": "Alameda Bas\u00edlio Teles & Rua de Monchique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625996, 41.144769]}, "properties": {"timestamp": 1372637836, "landmark": "Rua de Monchique & Rua de Sobre-o-Douro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624088, 41.144463]}, "properties": {"timestamp": 1372637851, "landmark": "Cal\u00e7ada de Monchique & Rua Nova da Alf\u00e2ndega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621325, 41.143401]}, "properties": {"timestamp": 1372637866, "landmark": "Viela da Companhia & Rua de Miragaia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619444, 41.141961]}, "properties": {"timestamp": 1372637881, "landmark": "Viela Baleia & Rua de Miragaia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617365, 41.140863]}, "properties": {"timestamp": 1372637896, "landmark": "Rua do Com\u00e9rcio do Porto & Rua Nova da Alf\u00e2ndega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636951620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61597, 41.14053]}, "properties": {"timestamp": 1372637911, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.574678, 41.151951]}, "properties": {"timestamp": 1372636854, "landmark": "A43 & N\u00f3 da A20-A43"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.57853, 41.148639]}, "properties": {"timestamp": 1372636989, "landmark": "5 & A20"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579745, 41.147316]}, "properties": {"timestamp": 1372637004, "landmark": "1 & A20"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579358, 41.146173]}, "properties": {"timestamp": 1372637019, "landmark": "A43 & Rotunda do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.580744, 41.14503]}, "properties": {"timestamp": 1372637034, "landmark": "A20 & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.582904, 41.14512]}, "properties": {"timestamp": 1372637049, "landmark": "Rua do Arco de Noeda & Rua de Noeda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58438, 41.146479]}, "properties": {"timestamp": 1372637064, "landmark": "Rua do Freixo & Travessa do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610849, 41.145876]}, "properties": {"timestamp": 1372637079, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Pra\u00e7a da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610012, 41.146479]}, "properties": {"timestamp": 1372637094, "landmark": "Travessa dos Congregados & Rua de Sampaio Bruno"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609058, 41.146866]}, "properties": {"timestamp": 1372637109, "landmark": "Rua de Sampaio Bruno & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608968, 41.147055]}, "properties": {"timestamp": 1372637124, "landmark": "Pra\u00e7a de Dom Jo\u00e3o I & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586027, 41.148702]}, "properties": {"timestamp": 1372637139, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587197, 41.149224]}, "properties": {"timestamp": 1372637154, "landmark": "Rua de Miraflor & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588205, 41.148963]}, "properties": {"timestamp": 1372637169, "landmark": "Rua do Padre Ant\u00f3nio Vieira & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588835, 41.147604]}, "properties": {"timestamp": 1372637184, "landmark": "Rua da Formiga & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.590176, 41.147082]}, "properties": {"timestamp": 1372637199, "landmark": "Rua do Hero\u00edsmo & Rua da Lomba"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.592543, 41.146614]}, "properties": {"timestamp": 1372637214, "landmark": "Rua do Bar\u00e3o de Nova Sintra & Rua do Hero\u00edsmo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594721, 41.146245]}, "properties": {"timestamp": 1372637229, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Granjo & Rua do Hero\u00edsmo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.596737, 41.146317]}, "properties": {"timestamp": 1372637244, "landmark": "Rua do Conde de Ferreira & Largo Soares dos Reis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59869, 41.146119]}, "properties": {"timestamp": 1372637259, "landmark": "Rua do Duque da Terceira & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598816, 41.146101]}, "properties": {"timestamp": 1372637274, "landmark": "Rua do Bar\u00e3o de S\u00e3o Cosme & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600193, 41.146155]}, "properties": {"timestamp": 1372637289, "landmark": "Avenida de Rodrigues de Freitas & Rua do Visconde de B\u00f3beda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602344, 41.14575]}, "properties": {"timestamp": 1372637319, "landmark": "Beco do Arrabalde & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602785, 41.145705]}, "properties": {"timestamp": 1372637334, "landmark": "Avenida de Rodrigues de Freitas & Passeio de S\u00e3o L\u00e1zaro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60328, 41.145597]}, "properties": {"timestamp": 1372637349, "landmark": "Rua das Fonta\u00ednhas & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604045, 41.145417]}, "properties": {"timestamp": 1372637364, "landmark": "Beco do Pedregulho & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604657, 41.144256]}, "properties": {"timestamp": 1372637379, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Rua do Duque de Loul\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605854, 41.142555]}, "properties": {"timestamp": 1372637394, "landmark": "Rua do General Sousa Dias & Rua do Sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607951, 41.142753]}, "properties": {"timestamp": 1372637409, "landmark": "Largo do Actor Dias & Rua de Arnaldo Gama"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636854620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607978, 41.142825]}, "properties": {"timestamp": 1372637424, "landmark": "Rua Augusto Rosa & Rua do General Sousa Dias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645994, 41.18049]}, "properties": {"timestamp": 1372637091, "landmark": "Rua de Dom Jer\u00f3nimo de Azevedo & Rua do Viso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646048, 41.180049]}, "properties": {"timestamp": 1372637121, "landmark": "Rua Cidade do Recife & Rua de Dom Jer\u00f3nimo de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646804, 41.178888]}, "properties": {"timestamp": 1372637136, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o Coutinho & Avenida de Fontes Pereira de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649495, 41.178465]}, "properties": {"timestamp": 1372637151, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Avenida de Fontes Pereira de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65215, 41.177961]}, "properties": {"timestamp": 1372637166, "landmark": "Avenida de Fontes Pereira de Melo & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654049, 41.177196]}, "properties": {"timestamp": 1372637181, "landmark": "Avenida de Fontes Pereira de Melo & N\u00f3 da Rotunda AEP"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655012, 41.177925]}, "properties": {"timestamp": 1372637196, "landmark": "Rotunda da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659647, 41.177277]}, "properties": {"timestamp": 1372637226, "landmark": "Rua da Azenha de Cima & Travessa de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662518, 41.177619]}, "properties": {"timestamp": 1372637241, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.667432, 41.178537]}, "properties": {"timestamp": 1372637271, "landmark": "Praceta Amorim de Carvalho & Rua Amorim de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.668944, 41.176674]}, "properties": {"timestamp": 1372637286, "landmark": "Rua Jos\u00e9 Hermano Saraiva & Pra\u00e7a M\u00e1rio de S\u00e1 Carneiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.671374, 41.17518]}, "properties": {"timestamp": 1372637301, "landmark": "Rua de Vit\u00f3rio Falc\u00e3o & Travessa Vit\u00f3rio Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.673894, 41.173308]}, "properties": {"timestamp": 1372637316, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Quelha Vit\u00f3rio Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.676918, 41.171841]}, "properties": {"timestamp": 1372637331, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Travessa Dom Nuno \u00c1lvares Pereira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.680032, 41.171949]}, "properties": {"timestamp": 1372637346, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Avenida de Dom Afonso Henriques"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.682615, 41.173191]}, "properties": {"timestamp": 1372637361, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Avenida do Comendador Ferreira Matos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688105, 41.17365]}, "properties": {"timestamp": 1372637391, "landmark": "Pra\u00e7a da Cidade do Salvador & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688879, 41.174379]}, "properties": {"timestamp": 1372637406, "landmark": "Rua Brito Capelo & Rua Dr. Manuel Rodrigues Sousa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689059, 41.17608]}, "properties": {"timestamp": 1372637421, "landmark": "Rua Brito Capelo & Passeio Pedonal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689059, 41.176593]}, "properties": {"timestamp": 1372637451, "landmark": "Rua Brito Capelo & Rua Sousa Aroso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687502, 41.176755]}, "properties": {"timestamp": 1372637466, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o I & Rua Sousa Aroso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637091620000337, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687259, 41.177781]}, "properties": {"timestamp": 1372637481, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o I & Avenida Men\u00e9res"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615502, 41.140674]}, "properties": {"timestamp": 1372636965, "landmark": "Rua Ferreira Borges & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614854, 41.140926]}, "properties": {"timestamp": 1372636980, "landmark": "Rua da Alf\u00e2ndega & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613351, 41.14152]}, "properties": {"timestamp": 1372636995, "landmark": "Rua do Clube Fluvial Portuense & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609976, 41.140854]}, "properties": {"timestamp": 1372637010, "landmark": "Cais da Ribeira & Rua da Ribeira Negra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607537, 41.141295]}, "properties": {"timestamp": 1372637025, "landmark": "Largo do Actor Dias & Rua do Miradouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603676, 41.141808]}, "properties": {"timestamp": 1372637040, "landmark": "Cal\u00e7ada da Carquejeira & Avenida de Gustavo Eiffel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599833, 41.141916]}, "properties": {"timestamp": 1372637055, "landmark": "Rua de Gomes Freire & Travessa de S\u00e3o Victor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.596458, 41.140494]}, "properties": {"timestamp": 1372637070, "landmark": "Avenida de Gustavo Eiffel & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589384, 41.140674]}, "properties": {"timestamp": 1372637100, "landmark": "Rua do Areinho & M628-2"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587026, 41.142753]}, "properties": {"timestamp": 1372637115, "landmark": "Avenida de Paiva Couceiro & Cal\u00e7ada do Rego Lameiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.583831, 41.143644]}, "properties": {"timestamp": 1372637130, "landmark": "Rua do Rego Lameiro & Rua de Sabrosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.581086, 41.143698]}, "properties": {"timestamp": 1372637145, "landmark": "A20 & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579133, 41.144238]}, "properties": {"timestamp": 1372637160, "landmark": "Rotunda Manuel Pinto de Azevedo Juni\u00f3r & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.577594, 41.144688]}, "properties": {"timestamp": 1372637175, "landmark": "Rua Jos\u00e9 Domingos dos Santos & Rotunda Manuel Pinto de Azevedo Juni\u00f3r"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578809, 41.145957]}, "properties": {"timestamp": 1372637190, "landmark": "Rotunda do Freixo & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.580168, 41.147136]}, "properties": {"timestamp": 1372637205, "landmark": "1 & A20"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578827, 41.149359]}, "properties": {"timestamp": 1372637220, "landmark": "A20 & A43"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579808, 41.151879]}, "properties": {"timestamp": 1372637235, "landmark": "1 & A20"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.581626, 41.153868]}, "properties": {"timestamp": 1372637250, "landmark": "Travessa da Bonj\u00f3ia & Rua do Dr. Maur\u00edcio Esteves Pereira Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.582076, 41.155434]}, "properties": {"timestamp": 1372637265, "landmark": "Rua do Dr. Maur\u00edcio Esteves Pereira Pinto & Rua da F\u00e1brica A Invenc\u00edvel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.580546, 41.155947]}, "properties": {"timestamp": 1372637280, "landmark": "Pra\u00e7a da Corujeira & Rua do Dr. Maur\u00edcio Esteves Pereira Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578719, 41.156271]}, "properties": {"timestamp": 1372637295, "landmark": "Pra\u00e7a da Corujeira & Rua do Monte da Bela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578629, 41.157693]}, "properties": {"timestamp": 1372637310, "landmark": "Pra\u00e7a da Corujeira & Rua da Corujeira de Baixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578521, 41.159439]}, "properties": {"timestamp": 1372637325, "landmark": "Rua das Escolas & Rua de Ferreira dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636965620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.578224, 41.160717]}, "properties": {"timestamp": 1372637340, "landmark": "Rua de Ferreira dos Santos & Rua de S\u00e3o Roque da Lameira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.57952, 41.145948]}, "properties": {"timestamp": 1372637210, "landmark": "Rotunda do Freixo & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.580942, 41.145039]}, "properties": {"timestamp": 1372637225, "landmark": "A20 & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584092, 41.146164]}, "properties": {"timestamp": 1372637255, "landmark": "Rua do Freixo & Rua de Noeda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58546, 41.14683]}, "properties": {"timestamp": 1372637270, "landmark": "Bairro da Alegria & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587116, 41.147397]}, "properties": {"timestamp": 1372637285, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o & Rua do Freixo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586171, 41.148018]}, "properties": {"timestamp": 1372637300, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o & Largo Esta\u00e7\u00e3o de Campanh\u00e3"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58609, 41.148963]}, "properties": {"timestamp": 1372637315, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588016, 41.149368]}, "properties": {"timestamp": 1372637330, "landmark": "Rua do Padre Ant\u00f3nio Vieira & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.590401, 41.150016]}, "properties": {"timestamp": 1372637345, "landmark": "Rua de Pinto Bessa & Rua de S\u00e3o Rosendo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593119, 41.150736]}, "properties": {"timestamp": 1372637360, "landmark": "Rua de Pinto Bessa & Travessa de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593506, 41.150853]}, "properties": {"timestamp": 1372637375, "landmark": "Rua do Bonfim & Rua de Pinto Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.595342, 41.150232]}, "properties": {"timestamp": 1372637405, "landmark": "Rua do Bonfim & Travessa de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597466, 41.148909]}, "properties": {"timestamp": 1372637435, "landmark": "Rua do Bonfim & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598663, 41.148342]}, "properties": {"timestamp": 1372637465, "landmark": "Rua de Santo Ildefonso & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600688, 41.148585]}, "properties": {"timestamp": 1372637480, "landmark": "Rua Fernandes Tom\u00e1s & Rua de Santos Pousada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601723, 41.147325]}, "properties": {"timestamp": 1372637495, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o IV & Rua de Santo Ildefonso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603667, 41.146578]}, "properties": {"timestamp": 1372637555, "landmark": "Pra\u00e7a dos Poveiros & Rua de Santo Ildefonso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604477, 41.146164]}, "properties": {"timestamp": 1372637585, "landmark": "Rua do Campinho & Pra\u00e7a dos Poveiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604702, 41.145408]}, "properties": {"timestamp": 1372637600, "landmark": "Rua do Duque de Loul\u00e9 & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604747, 41.144445]}, "properties": {"timestamp": 1372637630, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Rua do Duque de Loul\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603703, 41.143608]}, "properties": {"timestamp": 1372637660, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Rua Central"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602236, 41.142807]}, "properties": {"timestamp": 1372637675, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Passeio das Fonta\u00ednhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603244, 41.142681]}, "properties": {"timestamp": 1372637690, "landmark": "Rua da Corticeira & Passeio das Fonta\u00ednhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637210620000456, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604, 41.142798]}, "properties": {"timestamp": 1372637705, "landmark": "Passeio das Fonta\u00ednhas & Rua do Sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617563, 41.146182]}, "properties": {"timestamp": 1372637299, "landmark": "Rua Lage & Campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616978, 41.144832]}, "properties": {"timestamp": 1372637329, "landmark": "Rua do Doutor Barbosa de Castro & Campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615754, 41.145426]}, "properties": {"timestamp": 1372637344, "landmark": "Campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria & Rua de Tr\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615466, 41.145714]}, "properties": {"timestamp": 1372637374, "landmark": "Rua Doutor Ferreira da Silva & Campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615142, 41.147046]}, "properties": {"timestamp": 1372637389, "landmark": "Rua Doutor Ferreira da Silva & Pra\u00e7a de Gomes Teixeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615142, 41.147118]}, "properties": {"timestamp": 1372637404, "landmark": "Pra\u00e7a de Gomes Teixeira & Pra\u00e7a de Guilherme Gomes Fernandes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61579, 41.147298]}, "properties": {"timestamp": 1372637419, "landmark": "Pra\u00e7a de Carlos Alberto & Pra\u00e7a de Gomes Teixeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617455, 41.147235]}, "properties": {"timestamp": 1372637434, "landmark": "Rua do Carmo & Largo do Professor Abel Salazar"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617716, 41.147217]}, "properties": {"timestamp": 1372637449, "landmark": "Rua do Carmo & Rua do Professor Vicente Jos\u00e9 de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618013, 41.147505]}, "properties": {"timestamp": 1372637464, "landmark": "Rua do Carmo & Largo Professor Abel Salazar"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618796, 41.148603]}, "properties": {"timestamp": 1372637479, "landmark": "Rua de Clemente Meneres & Beco do Pa\u00e7o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619948, 41.148468]}, "properties": {"timestamp": 1372637494, "landmark": "Rua de Clemente Meneres & Rua do Professor Jaime Rios de Sousa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620758, 41.148927]}, "properties": {"timestamp": 1372637509, "landmark": "Rua do Professor Jaime Rios de Sousa & Rua do Ros\u00e1rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621055, 41.150565]}, "properties": {"timestamp": 1372637524, "landmark": "Rua do Breiner & Rua do Ros\u00e1rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620893, 41.152284]}, "properties": {"timestamp": 1372637539, "landmark": "Rua da Boa Hora & Rua da Torrinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621001, 41.154246]}, "properties": {"timestamp": 1372637554, "landmark": "Rua de An\u00edbal Cunha & Largo da Carvalhosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620821, 41.15547]}, "properties": {"timestamp": 1372637569, "landmark": "Rua de An\u00edbal Cunha & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620812, 41.155803]}, "properties": {"timestamp": 1372637599, "landmark": "Rua de An\u00edbal Cunha & Rua da Igreja de Cedofeita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62092, 41.157225]}, "properties": {"timestamp": 1372637614, "landmark": "Rua da Boavista & Rua de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622819, 41.158242]}, "properties": {"timestamp": 1372637629, "landmark": "Escadas Carolina Michaelis Vasconcelos & Rua de Oliveira Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624682, 41.159475]}, "properties": {"timestamp": 1372637644, "landmark": "Rua de Nossa Senhora de F\u00e1tima & Rua de Oliveira Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624691, 41.160492]}, "properties": {"timestamp": 1372637674, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Barroso & Rua de Oliveira Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637299620000011, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624709, 41.161563]}, "properties": {"timestamp": 1372637689, "landmark": "Rua da Graciosa & Rua de Oliveira Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611794, 41.140557]}, "properties": {"timestamp": 1372637274, "landmark": "Travessa dos Canastreiros & Cais da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612001, 41.140566]}, "properties": {"timestamp": 1372637304, "landmark": "Travessa dos Canastreiros & Rua de Cima do Muro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612622, 41.140503]}, "properties": {"timestamp": 1372637319, "landmark": "Viela Buraco & Rua dos Canastreiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613702, 41.140341]}, "properties": {"timestamp": 1372637334, "landmark": "Muro dos Bacalhoeiros & Postigo do Carv\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614665, 41.140386]}, "properties": {"timestamp": 1372637349, "landmark": "Rua da Reboleira & Largo do Terreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615844, 41.140485]}, "properties": {"timestamp": 1372637364, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61561, 41.140683]}, "properties": {"timestamp": 1372637379, "landmark": "Rua Ferreira Borges & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614566, 41.141088]}, "properties": {"timestamp": 1372637394, "landmark": "Pra\u00e7a do Infante Dom Henrique & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614395, 41.141979]}, "properties": {"timestamp": 1372637409, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Sousa Viterbo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613936, 41.142942]}, "properties": {"timestamp": 1372637424, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Largo de S\u00e3o Domingos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612793, 41.143851]}, "properties": {"timestamp": 1372637439, "landmark": "Rua do Souto & Travessa do Souto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611488, 41.144787]}, "properties": {"timestamp": 1372637454, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Trindade Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610543, 41.144391]}, "properties": {"timestamp": 1372637469, "landmark": "Avenida Dom Afonso Henriques & Rua Tareija Vaz de Altaro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610282, 41.143536]}, "properties": {"timestamp": 1372637484, "landmark": "Rua Ch\u00e3 & Avenida Dom Afonso Henriques"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610255, 41.143401]}, "properties": {"timestamp": 1372637499, "landmark": "Cal\u00e7ada da Vandoma & Avenida de V\u00edmara Peres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608824, 41.143239]}, "properties": {"timestamp": 1372637514, "landmark": "Largo 1 de Dezembro & Rua de Saraiva de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608419, 41.143149]}, "properties": {"timestamp": 1372637529, "landmark": "Rua do General Sousa Dias & Rua de Saraiva de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606565, 41.142348]}, "properties": {"timestamp": 1372637544, "landmark": "Largo do Actor Dias & Rua do Miradouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605179, 41.143446]}, "properties": {"timestamp": 1372637559, "landmark": "Rua do Duque de Loul\u00e9 & Rua do Sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604549, 41.144796]}, "properties": {"timestamp": 1372637574, "landmark": "Rua do Duque de Loul\u00e9 & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604297, 41.1453]}, "properties": {"timestamp": 1372637589, "landmark": "Beco do Pedregulho & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603505, 41.145561]}, "properties": {"timestamp": 1372637604, "landmark": "Rua das Fonta\u00ednhas & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602488, 41.145633]}, "properties": {"timestamp": 1372637619, "landmark": "Beco do Arrabalde & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601039, 41.145759]}, "properties": {"timestamp": 1372637634, "landmark": "Largo Camar\u00e3o & Rua de S\u00e3o Victor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600436, 41.146443]}, "properties": {"timestamp": 1372637649, "landmark": "Rua de Morgado de Mateus & Rua do Visconde de B\u00f3beda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599977, 41.147289]}, "properties": {"timestamp": 1372637664, "landmark": "Rua de Cid\u00e1lia Meireles & Rua de Morgado de Mateus"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598681, 41.14827]}, "properties": {"timestamp": 1372637679, "landmark": "Rua de Morgado de Mateus & Rua de Santo Ildefonso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598303, 41.148423]}, "properties": {"timestamp": 1372637694, "landmark": "Rua do Bonfim & Rua de Ferreira Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598618, 41.149467]}, "properties": {"timestamp": 1372637709, "landmark": "Travessa do Campo Vinte Quatro Agosto & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597529, 41.151294]}, "properties": {"timestamp": 1372637724, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Travessa de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.596161, 41.153679]}, "properties": {"timestamp": 1372637739, "landmark": "Rua de Dom Agostinho de Jesus e Sousa & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594838, 41.155983]}, "properties": {"timestamp": 1372637754, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Joaquim Urbano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594163, 41.157135]}, "properties": {"timestamp": 1372637769, "landmark": "Rua de Br\u00e1s Cubas & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593002, 41.159187]}, "properties": {"timestamp": 1372637784, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua da Na\u00fa Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591454, 41.161608]}, "properties": {"timestamp": 1372637799, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Manuel Carqueja"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589924, 41.163453]}, "properties": {"timestamp": 1372637814, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua do Padre Manuel da N\u00f3brega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637274620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589402, 41.163309]}, "properties": {"timestamp": 1372637829, "landmark": "Rua do Padre Leonardo Nunes & Rua do Padre Manuel da N\u00f3brega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615907, 41.140557]}, "properties": {"timestamp": 1372637905, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614449, 41.141088]}, "properties": {"timestamp": 1372637920, "landmark": "Pra\u00e7a do Infante Dom Henrique & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613522, 41.14143]}, "properties": {"timestamp": 1372637935, "landmark": "Rua do Clube Fluvial Portuense & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609904, 41.140827]}, "properties": {"timestamp": 1372637950, "landmark": "Avenida de Gustavo Eiffel & Ponte Luiz I"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609301, 41.139522]}, "properties": {"timestamp": 1372637965, "landmark": "Avenida Diogo Leite & Rua do General Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609544, 41.138865]}, "properties": {"timestamp": 1372637980, "landmark": "Rua de Cabo Sim\u00e3o & Rua do General Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610777, 41.137551]}, "properties": {"timestamp": 1372637995, "landmark": "Rua da Barroca & Rua da Piedade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611452, 41.136012]}, "properties": {"timestamp": 1372638010, "landmark": "Rua do General Torres & Rua do Pinhal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610624, 41.134563]}, "properties": {"timestamp": 1372638025, "landmark": "Rua do General Torres & Escadas da Mesquita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609319, 41.134446]}, "properties": {"timestamp": 1372638040, "landmark": "Rua de Ferven\u00e7a & Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608014, 41.1345]}, "properties": {"timestamp": 1372638055, "landmark": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es & Avenida da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605476, 41.134392]}, "properties": {"timestamp": 1372638145, "landmark": "Rua Elias Garcia & Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637905620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604603, 41.134176]}, "properties": {"timestamp": 1372638160, "landmark": "Rua Antero de Quental & Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619894, 41.148009]}, "properties": {"timestamp": 1372636875, "landmark": "Rua de Clemente Meneres & Rua do Doutor Tiago de Almeida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620164, 41.14773]}, "properties": {"timestamp": 1372636890, "landmark": "Rua de Clemente Meneres & Rua do Ros\u00e1rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62065, 41.148513]}, "properties": {"timestamp": 1372636905, "landmark": "Rua do Professor Jaime Rios de Sousa & Rua do Ros\u00e1rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62092, 41.150313]}, "properties": {"timestamp": 1372636920, "landmark": "Rua do Breiner & Rua do Ros\u00e1rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621208, 41.151951]}, "properties": {"timestamp": 1372636935, "landmark": "Rua da Boa Hora & Rua da Maternidade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621118, 41.153517]}, "properties": {"timestamp": 1372636950, "landmark": "Rua da Boa Hora & Rua da Torrinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620884, 41.155416]}, "properties": {"timestamp": 1372636965, "landmark": "Rua de An\u00edbal Cunha & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619777, 41.155344]}, "properties": {"timestamp": 1372637025, "landmark": "Travessa da Carvalhosa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619282, 41.155335]}, "properties": {"timestamp": 1372637040, "landmark": "Rua de Cedofeita & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618112, 41.155101]}, "properties": {"timestamp": 1372637055, "landmark": "Travessa da Figueiroa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61534, 41.154579]}, "properties": {"timestamp": 1372637070, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613297, 41.153994]}, "properties": {"timestamp": 1372637085, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612064, 41.153832]}, "properties": {"timestamp": 1372637100, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611911, 41.155227]}, "properties": {"timestamp": 1372637115, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611794, 41.156838]}, "properties": {"timestamp": 1372637130, "landmark": "Largo da Lapa & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610804, 41.157171]}, "properties": {"timestamp": 1372637145, "landmark": "Rua do Para\u00edso & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61021, 41.15727]}, "properties": {"timestamp": 1372637160, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636875620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609508, 41.157333]}, "properties": {"timestamp": 1372637175, "landmark": "Rua de Fonseca Cardoso & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.56242, 41.168403]}, "properties": {"timestamp": 1372637984, "landmark": "Rua Afonso de Albuquerque & Rua Trist\u00e3o Vaz de Teixeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.564571, 41.167125]}, "properties": {"timestamp": 1372638029, "landmark": "Rua Afonso de Albuquerque & Rua da Ponte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.566596, 41.166621]}, "properties": {"timestamp": 1372638044, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de S\u00e3o Roque da Lameira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.568, 41.167476]}, "properties": {"timestamp": 1372638059, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua Ramalho Ortig\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.570295, 41.167755]}, "properties": {"timestamp": 1372638074, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de Gama Barros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.570223, 41.169321]}, "properties": {"timestamp": 1372638089, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua das Linhas de Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.570898, 41.168817]}, "properties": {"timestamp": 1372638104, "landmark": "Rua de Alvalade & Rua das Navas de Tolosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.572626, 41.16924]}, "properties": {"timestamp": 1372638119, "landmark": "Rua da Asseiceira & Rua das Navas de Tolosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.57403, 41.168457]}, "properties": {"timestamp": 1372638134, "landmark": "Rua do Ameixial & Rua das Navas de Tolosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.576046, 41.167197]}, "properties": {"timestamp": 1372638149, "landmark": "Rua do Ameixial & Rua do Montijo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.577711, 41.165442]}, "properties": {"timestamp": 1372638164, "landmark": "Rua das Linhas de Torres & Rotunda do Mercado Abastecedor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.580087, 41.164065]}, "properties": {"timestamp": 1372638179, "landmark": "Rua do Conde de Castelo Melhor & Rua do Giestal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584056, 41.163201]}, "properties": {"timestamp": 1372638209, "landmark": "Rua dos Campe\u00f5es Europeus & Rua Professor Manuel Baganha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586387, 41.163381]}, "properties": {"timestamp": 1372638224, "landmark": "Alameda das Antas & Rua Ise Losa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588772, 41.1642]}, "properties": {"timestamp": 1372638239, "landmark": "Alameda das Antas & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589546, 41.164164]}, "properties": {"timestamp": 1372638254, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Santo Ant\u00f3nio das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.590158, 41.163444]}, "properties": {"timestamp": 1372638269, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua do Padre Manuel da N\u00f3brega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591607, 41.16186]}, "properties": {"timestamp": 1372638284, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Manuel Carqueja"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593272, 41.160564]}, "properties": {"timestamp": 1372638299, "landmark": "Rua de Carlos Malheiro Dias & Rua Nova de S\u00e3o Crispim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.595792, 41.160744]}, "properties": {"timestamp": 1372638314, "landmark": "Rua de Carlos Malheiro Dias & Rua de Vasco de Lobeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597898, 41.161158]}, "properties": {"timestamp": 1372638344, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Santos Pousada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600886, 41.161527]}, "properties": {"timestamp": 1372638374, "landmark": "Rua da Alegria & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603532, 41.161788]}, "properties": {"timestamp": 1372638389, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603955, 41.161815]}, "properties": {"timestamp": 1372638404, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60571, 41.162031]}, "properties": {"timestamp": 1372638419, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Visconde de Set\u00fabal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60787, 41.162292]}, "properties": {"timestamp": 1372638434, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61003, 41.16258]}, "properties": {"timestamp": 1372638449, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612199, 41.162823]}, "properties": {"timestamp": 1372638464, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Sport Com\u00e9rcio e Salgueiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614602, 41.163165]}, "properties": {"timestamp": 1372638479, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Monte Pedral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617104, 41.163498]}, "properties": {"timestamp": 1372638494, "landmark": "Rua da Alian\u00e7a & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619219, 41.163759]}, "properties": {"timestamp": 1372638509, "landmark": "Rua de Cabinda & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620488, 41.163894]}, "properties": {"timestamp": 1372638524, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620452, 41.163912]}, "properties": {"timestamp": 1372638554, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Niassa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621523, 41.164038]}, "properties": {"timestamp": 1372638584, "landmark": "Rua Classes Obreiras & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637984620000520, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623044, 41.164182]}, "properties": {"timestamp": 1372638599, "landmark": "Rua do Conde de Vilas Boas & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618868, 41.155101]}, "properties": {"timestamp": 1372637343, "landmark": "Travessa da Figueiroa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615079, 41.154525]}, "properties": {"timestamp": 1372637373, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613297, 41.153832]}, "properties": {"timestamp": 1372637418, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612037, 41.153904]}, "properties": {"timestamp": 1372637433, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611929, 41.155803]}, "properties": {"timestamp": 1372637448, "landmark": "Rua da Regenera\u00e7\u00e3o & Travessa da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610876, 41.157171]}, "properties": {"timestamp": 1372637463, "landmark": "Rua do Para\u00edso & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610183, 41.157252]}, "properties": {"timestamp": 1372637478, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609508, 41.157369]}, "properties": {"timestamp": 1372637508, "landmark": "Rua de Fonseca Cardoso & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608707, 41.158395]}, "properties": {"timestamp": 1372637523, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua de Santa Helena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607915, 41.160042]}, "properties": {"timestamp": 1372637538, "landmark": "Travessa de Antero de Quental & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607654, 41.1606]}, "properties": {"timestamp": 1372637553, "landmark": "Travessa dos Campos & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606295, 41.164155]}, "properties": {"timestamp": 1372637568, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60643, 41.166693]}, "properties": {"timestamp": 1372637583, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Quinta do Covelo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60634, 41.169123]}, "properties": {"timestamp": 1372637598, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Cal\u00e7ada Monte de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60445, 41.171112]}, "properties": {"timestamp": 1372637613, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60121, 41.171166]}, "properties": {"timestamp": 1372637628, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597205, 41.171625]}, "properties": {"timestamp": 1372637643, "landmark": "A20 & N\u00f3 da VCI"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.5905, 41.168979]}, "properties": {"timestamp": 1372637673, "landmark": "A20 & Rua de Costa Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587206, 41.167062]}, "properties": {"timestamp": 1372637688, "landmark": "A20 & Rua de Vasques de Mesquita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.583624, 41.166252]}, "properties": {"timestamp": 1372637703, "landmark": "A20 & Rua da Vigorosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58213, 41.1642]}, "properties": {"timestamp": 1372637718, "landmark": "Rua do Conde de Castelo Melhor & Rua do Giestal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579376, 41.164326]}, "properties": {"timestamp": 1372637748, "landmark": "Rua do Conde de Castelo Melhor & Rua do Souto de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.577468, 41.165316]}, "properties": {"timestamp": 1372637763, "landmark": "Alameda de Cartes & Rotunda do Mercado Abastecedor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.576298, 41.163858]}, "properties": {"timestamp": 1372637778, "landmark": "Alameda de Cartes & Rua de D\u00e2maso Carreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637343620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.575101, 41.16231]}, "properties": {"timestamp": 1372637793, "landmark": "Alameda de Cartes & Rua de S\u00e3o Roque da Lameira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608716, 41.153499]}, "properties": {"timestamp": 1372638595, "landmark": "Largo do Doutor Tito Fontes & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607627, 41.153481]}, "properties": {"timestamp": 1372638610, "landmark": "Rua do Bonjardim & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606502, 41.153472]}, "properties": {"timestamp": 1372638625, "landmark": "Rua das Carvalheiras & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605269, 41.153427]}, "properties": {"timestamp": 1372638655, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604756, 41.154156]}, "properties": {"timestamp": 1372638670, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604648, 41.155623]}, "properties": {"timestamp": 1372638685, "landmark": "Largo da Fontinha & Rua da Fontinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604477, 41.157351]}, "properties": {"timestamp": 1372638700, "landmark": "Rua da Fontinha & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604279, 41.159016]}, "properties": {"timestamp": 1372638715, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o de Oliveira Ramos & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604351, 41.16015]}, "properties": {"timestamp": 1372638730, "landmark": "Rua das Doze Casas & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604387, 41.160276]}, "properties": {"timestamp": 1372638745, "landmark": "Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603892, 41.161545]}, "properties": {"timestamp": 1372638760, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60562, 41.162085]}, "properties": {"timestamp": 1372638775, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Visconde de Set\u00fabal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607987, 41.162391]}, "properties": {"timestamp": 1372638790, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6103, 41.162661]}, "properties": {"timestamp": 1372638805, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611965, 41.162841]}, "properties": {"timestamp": 1372638850, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Sport Com\u00e9rcio e Salgueiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614242, 41.163129]}, "properties": {"timestamp": 1372638865, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Monte Pedral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616573, 41.16339]}, "properties": {"timestamp": 1372638880, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua Padre Jos\u00e9 Pacheco do Monte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61894, 41.163705]}, "properties": {"timestamp": 1372638895, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Zambeze"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621082, 41.163993]}, "properties": {"timestamp": 1372638910, "landmark": "Rua Classes Obreiras & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623305, 41.164281]}, "properties": {"timestamp": 1372638925, "landmark": "Rua do Conde de Vilas Boas & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624889, 41.164722]}, "properties": {"timestamp": 1372638940, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Oliveira Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625042, 41.166513]}, "properties": {"timestamp": 1372638955, "landmark": "Rua do Carvalhido & Pra\u00e7a do Ex\u00e9rcito Libertador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.626068, 41.166972]}, "properties": {"timestamp": 1372638970, "landmark": "Avenida do Conselho da Europa & Rua Prelada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628309, 41.16744]}, "properties": {"timestamp": 1372639000, "landmark": "Rua do Castelo de Guimar\u00e3es & Rua dos Castelos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630352, 41.168079]}, "properties": {"timestamp": 1372639015, "landmark": "Rua do Lugarinho & Rua de Teodoro de Sousa Maldonado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638595620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631639, 41.16798]}, "properties": {"timestamp": 1372639030, "landmark": "Rua do Lugarinho & Rua Mestre Albino Moreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612208, 41.14053]}, "properties": {"timestamp": 1372638151, "landmark": "Travessa dos Canastreiros & Cais da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614035, 41.140323]}, "properties": {"timestamp": 1372638181, "landmark": "Rua da Fonte Taurina & Muro dos Bacalhoeiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614809, 41.14035]}, "properties": {"timestamp": 1372638196, "landmark": "Rua de S\u00e3o Nicolau & Travessa de S\u00e3o Nicolau"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61561, 41.140287]}, "properties": {"timestamp": 1372638211, "landmark": "Rua do Outeirinho & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616024, 41.140467]}, "properties": {"timestamp": 1372638226, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61462, 41.141097]}, "properties": {"timestamp": 1372638256, "landmark": "Pra\u00e7a do Infante Dom Henrique & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614314, 41.142393]}, "properties": {"timestamp": 1372638271, "landmark": "Travessa da Bainharia & Rua de Mouzinho da Silveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613711, 41.143167]}, "properties": {"timestamp": 1372638286, "landmark": "Rua da Bainharia & Rua de Santana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612811, 41.143806]}, "properties": {"timestamp": 1372638301, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua Ponte Nova"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611983, 41.144436]}, "properties": {"timestamp": 1372638316, "landmark": "Rua de Afonso Martins Alho & Rua de Mouzinho da Silveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611299, 41.144985]}, "properties": {"timestamp": 1372638331, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Rua das Flores"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611056, 41.145084]}, "properties": {"timestamp": 1372638346, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Rua do Loureiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610777, 41.145921]}, "properties": {"timestamp": 1372638361, "landmark": "Pra\u00e7a da Liberdade & Rua da Madeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609112, 41.146839]}, "properties": {"timestamp": 1372638376, "landmark": "Rua de Sampaio Bruno & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60886, 41.147442]}, "properties": {"timestamp": 1372638391, "landmark": "Pra\u00e7a de Dom Jo\u00e3o I & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610876, 41.147955]}, "properties": {"timestamp": 1372638406, "landmark": "Avenida dos Aliados & Rua do Doutor Magalh\u00e3es Lemos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610237, 41.149584]}, "properties": {"timestamp": 1372638421, "landmark": "Rua Doutor Ant\u00f3nio Lu\u00eds Gomes & Pra\u00e7a do General Humberto Delgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610066, 41.150727]}, "properties": {"timestamp": 1372638436, "landmark": "Rua do Est\u00eav\u00e3o & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609985, 41.150898]}, "properties": {"timestamp": 1372638451, "landmark": "Rua Fernandes Tom\u00e1s & Rua da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609805, 41.151861]}, "properties": {"timestamp": 1372638466, "landmark": "Rua do Alferes Malheiro & Rua de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610003, 41.153472]}, "properties": {"timestamp": 1372638481, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609328, 41.155056]}, "properties": {"timestamp": 1372638496, "landmark": "Rua do Doutor Alfredo de Magalh\u00e3es & Rua de Jo\u00e3o das Regras"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609238, 41.156847]}, "properties": {"timestamp": 1372638511, "landmark": "Rua de Fonseca Cardoso & Rua de Oliven\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608401, 41.157477]}, "properties": {"timestamp": 1372638526, "landmark": "Rua de Moreira da Assun\u00e7\u00e3o & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607276, 41.157657]}, "properties": {"timestamp": 1372638541, "landmark": "Rua do Bonjardim & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638151620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606772, 41.15826]}, "properties": {"timestamp": 1372638556, "landmark": "Rua do Bonjardim & Rua de Santa Helena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.585145, 41.164857]}, "properties": {"timestamp": 1372637610, "landmark": "Rua Ise Losa & Rua da Renascen\u00e7a Portuguesa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584146, 41.164704]}, "properties": {"timestamp": 1372637625, "landmark": "Rua Professor Manuel Baganha & Rua da Renascen\u00e7a Portuguesa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.583147, 41.164758]}, "properties": {"timestamp": 1372637640, "landmark": "Rua Jaime Brasil & Rua Professor Manuel Baganha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627931, 41.157954]}, "properties": {"timestamp": 1372637655, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628813, 41.159106]}, "properties": {"timestamp": 1372637670, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628264, 41.160978]}, "properties": {"timestamp": 1372637685, "landmark": "Rua do Capit\u00e3o Henrique Galv\u00e3o & Avenida de Fran\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627589, 41.163057]}, "properties": {"timestamp": 1372637700, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Rua da Quinta Amarela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627184, 41.164407]}, "properties": {"timestamp": 1372637745, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Avenida de Fran\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628759, 41.164947]}, "properties": {"timestamp": 1372637760, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Escritor Nuno de Bragan\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63127, 41.164893]}, "properties": {"timestamp": 1372637775, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Pedro Hispano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633736, 41.163759]}, "properties": {"timestamp": 1372637790, "landmark": "Rua de Cinco de Outubro & Rua de Pedro Hispano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63613, 41.164254]}, "properties": {"timestamp": 1372637805, "landmark": "Avenida Sid\u00f3nio Pais & Rua do Tenente Valadim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638209, 41.16474]}, "properties": {"timestamp": 1372637835, "landmark": "Rua do Sargento Ab\u00edlio & Avenida Sid\u00f3nio Pais"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640144, 41.165658]}, "properties": {"timestamp": 1372637850, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & Rua Direita de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642079, 41.16726]}, "properties": {"timestamp": 1372637865, "landmark": "A20 & Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643915, 41.168907]}, "properties": {"timestamp": 1372637880, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & IC1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606169, 41.172093]}, "properties": {"timestamp": 1372637895, "landmark": "A20 & Rua da Igreja de Paranhos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610615, 41.174352]}, "properties": {"timestamp": 1372637910, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642412, 41.170365]}, "properties": {"timestamp": 1372637925, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Rua Engenheiro Lu\u00eds Delgado dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643042, 41.17041]}, "properties": {"timestamp": 1372637940, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644041, 41.169546]}, "properties": {"timestamp": 1372637955, "landmark": "A28 & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645868, 41.169042]}, "properties": {"timestamp": 1372637970, "landmark": "Rua de Delfim Ferreira & N\u00f3 da Zona Industrial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647686, 41.170482]}, "properties": {"timestamp": 1372637985, "landmark": "Rua de Delfim Ferreira & Rua do Doutor Aires de Gouveia Os\u00f3rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649207, 41.169879]}, "properties": {"timestamp": 1372638000, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua do Doutor Aires de Gouveia Os\u00f3rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648784, 41.16924]}, "properties": {"timestamp": 1372638015, "landmark": "Rua do Doutor Pedro de Sousa & Avenida de Vasco da Gama"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648064, 41.169384]}, "properties": {"timestamp": 1372638030, "landmark": "Rua da Igreja de Ramalde & Rua do Pinheiro Manso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647992, 41.16942]}, "properties": {"timestamp": 1372638045, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua de Delfim Ferreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647983, 41.169393]}, "properties": {"timestamp": 1372638075, "landmark": "Rua da Igreja de Ramalde & Rua do Pinheiro Manso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647974, 41.169393]}, "properties": {"timestamp": 1372638090, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua de Delfim Ferreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647983, 41.169393]}, "properties": {"timestamp": 1372638105, "landmark": "Rua da Igreja de Ramalde & Rua do Pinheiro Manso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647974, 41.169393]}, "properties": {"timestamp": 1372638165, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua de Delfim Ferreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648019, 41.169537]}, "properties": {"timestamp": 1372638300, "landmark": "Rua do Doutor Aires de Gouveia Os\u00f3rio & Rua do Engenheiro Ezequiel de Campos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64918, 41.169555]}, "properties": {"timestamp": 1372638315, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua do Doutor Aires de Gouveia Os\u00f3rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646732, 41.169708]}, "properties": {"timestamp": 1372638345, "landmark": "Alameda de Aquilino Ribeiro & Rua de Delfim Ferreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645418, 41.169519]}, "properties": {"timestamp": 1372638360, "landmark": "Rua de Delfim Ferreira & N\u00f3 da Zona Industrial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643618, 41.168286]}, "properties": {"timestamp": 1372638375, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & N\u00f3 de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638866, 41.164695]}, "properties": {"timestamp": 1372638405, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & Rotunda do Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.636139, 41.164209]}, "properties": {"timestamp": 1372638420, "landmark": "Avenida Sid\u00f3nio Pais & Rua do Tenente Valadim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633286, 41.162976]}, "properties": {"timestamp": 1372638435, "landmark": "Rua de Cinco de Outubro & Rua Moreira de S\u00e1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632593, 41.162049]}, "properties": {"timestamp": 1372638450, "landmark": "Rua de Cinco de Outubro & Rua de Domingos Sequeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631009, 41.160069]}, "properties": {"timestamp": 1372638465, "landmark": "Rua Of\u00e9lia Diogo da Costa & Rua dos Vanzeleres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630145, 41.15826]}, "properties": {"timestamp": 1372638480, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629299, 41.156955]}, "properties": {"timestamp": 1372638495, "landmark": "Rua de Caldas Xavier & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637610620000497, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628138, 41.157261]}, "properties": {"timestamp": 1372638510, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584263, 41.163156]}, "properties": {"timestamp": 1372638481, "landmark": "Rua dos Campe\u00f5es Europeus & Rua Professor Manuel Baganha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.585595, 41.162652]}, "properties": {"timestamp": 1372638511, "landmark": "Alameda das Antas & Rua da Sociedade Protectora dos Animais"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.585487, 41.161437]}, "properties": {"timestamp": 1372638526, "landmark": "Via Futebol Clube do Porto & T\u00fanel das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.583561, 41.160276]}, "properties": {"timestamp": 1372638541, "landmark": "Via Futebol Clube do Porto & Rua Jos\u00e9 Monteiro da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.582769, 41.163354]}, "properties": {"timestamp": 1372638586, "landmark": "Rua do Conde de Castelo Melhor & Rua do Giestal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.582265, 41.165226]}, "properties": {"timestamp": 1372638616, "landmark": "A20 & Rua Professor Manuel Baganha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584803, 41.166693]}, "properties": {"timestamp": 1372638631, "landmark": "A20 & N\u00f3 das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591805, 41.169924]}, "properties": {"timestamp": 1372638661, "landmark": "Rua de Pereira Reis & Rua do Rel\u00f3gio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.595045, 41.171877]}, "properties": {"timestamp": 1372638676, "landmark": "A20 & N\u00f3 da VCI"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603586, 41.171562]}, "properties": {"timestamp": 1372638706, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610966, 41.174442]}, "properties": {"timestamp": 1372638736, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614827, 41.174388]}, "properties": {"timestamp": 1372638751, "landmark": "Rua Avelar de Brotero & Rua de M\u00e1rio Bonito"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618922, 41.173857]}, "properties": {"timestamp": 1372638766, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622918, 41.173443]}, "properties": {"timestamp": 1372638781, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Regado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627103, 41.173029]}, "properties": {"timestamp": 1372638796, "landmark": "Rua Engenheiro Nuno de Meireles & Rua Monte dos Burgos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63118, 41.172264]}, "properties": {"timestamp": 1372638811, "landmark": "A20 & Avenida da Cidade de Xangai"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63532, 41.171373]}, "properties": {"timestamp": 1372638826, "landmark": "Rua de Maria Lamas & Rua de Sarah Afonso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639154, 41.169465]}, "properties": {"timestamp": 1372638841, "landmark": "A20 & Rua Particular de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64261, 41.166945]}, "properties": {"timestamp": 1372638856, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649405, 41.162238]}, "properties": {"timestamp": 1372638886, "landmark": "Rua Eug\u00e9nio de Castro & Rua Fernando Pessoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647623, 41.158593]}, "properties": {"timestamp": 1372638901, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645337, 41.154903]}, "properties": {"timestamp": 1372638916, "landmark": "A28 & N\u00f3 de Bessa Leite"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642835, 41.151753]}, "properties": {"timestamp": 1372638931, "landmark": "A28 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640729, 41.148756]}, "properties": {"timestamp": 1372638946, "landmark": "A1 & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639946, 41.145462]}, "properties": {"timestamp": 1372638961, "landmark": "A1 & N\u00f3 da Afurada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640315, 41.143167]}, "properties": {"timestamp": 1372638976, "landmark": "23 & N\u00f3 da Afurada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641503, 41.142555]}, "properties": {"timestamp": 1372638991, "landmark": "Rua Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o & Rua da Quinta das Ch\u00e3s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640414, 41.141583]}, "properties": {"timestamp": 1372639021, "landmark": "Rua de Ch\u00e3s & Rua Daciano Baptista Marques"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638481620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641566, 41.142672]}, "properties": {"timestamp": 1372639441, "landmark": "Rua Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o & Rua da Quinta das Ch\u00e3s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.666757, 41.174055]}, "properties": {"timestamp": 1372639135, "landmark": "Rua de Pel\u00e1gio & Rua de Vila Nova"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.666811, 41.175549]}, "properties": {"timestamp": 1372639195, "landmark": "Alameda do Professor Ruy Lu\u00eds Gomes & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663841, 41.17716]}, "properties": {"timestamp": 1372639225, "landmark": "Rua de Soeiro Mendes & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663013, 41.177862]}, "properties": {"timestamp": 1372639240, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662032, 41.176872]}, "properties": {"timestamp": 1372639255, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua do Lidador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65962, 41.17707]}, "properties": {"timestamp": 1372639270, "landmark": "Rua de Martim Moniz & Rua de Salazares"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657757, 41.177457]}, "properties": {"timestamp": 1372639285, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658576, 41.178546]}, "properties": {"timestamp": 1372639300, "landmark": "Rua de Doutor Eduardo Torres & Travessa de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659521, 41.17977]}, "properties": {"timestamp": 1372639315, "landmark": "Rua de Doutor Eduardo Torres & Viela de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660709, 41.180166]}, "properties": {"timestamp": 1372639330, "landmark": "Rua da Azenha de Cima & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662806, 41.180562]}, "properties": {"timestamp": 1372639345, "landmark": "Rua Artur Silva Maia & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639135620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662554, 41.181714]}, "properties": {"timestamp": 1372639390, "landmark": "Rua Artur Silva Maia & Viela de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599239, 41.149188]}, "properties": {"timestamp": 1372637482, "landmark": "Rua de Santos Pousada & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598681, 41.149296]}, "properties": {"timestamp": 1372637497, "landmark": "Travessa do Campo Vinte Quatro Agosto & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597943, 41.150583]}, "properties": {"timestamp": 1372637512, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Campo de Vinte e Quatro de Agosto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.596962, 41.152266]}, "properties": {"timestamp": 1372637527, "landmark": "Rua de Cardeal Dom Am\u00e9rico & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.595765, 41.154345]}, "properties": {"timestamp": 1372637542, "landmark": "Rua do Doutor Carlos Passos & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594388, 41.156739]}, "properties": {"timestamp": 1372637557, "landmark": "Rua de Coutinho de Azevedo & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59293, 41.159286]}, "properties": {"timestamp": 1372637572, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua da Na\u00fa Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591589, 41.161464]}, "properties": {"timestamp": 1372637587, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Manuel Carqueja"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59005, 41.163336]}, "properties": {"timestamp": 1372637602, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua do Padre Manuel da N\u00f3brega"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589078, 41.164632]}, "properties": {"timestamp": 1372637617, "landmark": "Acesso Norte ao T\u00fanel das Antas & T\u00fanel das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588673, 41.165757]}, "properties": {"timestamp": 1372637632, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua da Vigorosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588547, 41.166135]}, "properties": {"timestamp": 1372637647, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & Rua de Vasques de Mesquita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587602, 41.168196]}, "properties": {"timestamp": 1372637662, "landmark": "Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es & N\u00f3 das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586585, 41.168826]}, "properties": {"timestamp": 1372637677, "landmark": "Rua de Alc\u00e2ntara & Rua de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584767, 41.168529]}, "properties": {"timestamp": 1372637692, "landmark": "Rua de Contumil & Rua do Professor Bonfim Barreiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637482620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584317, 41.169258]}, "properties": {"timestamp": 1372637707, "landmark": "Rua do Engenheiro Pedro In\u00e1cio Lopes & Rua do Professor Bonfim Barreiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643807, 41.168979]}, "properties": {"timestamp": 1372639181, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & IC1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642529, 41.170113]}, "properties": {"timestamp": 1372639196, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642133, 41.171202]}, "properties": {"timestamp": 1372639211, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Rua Engenheiro Lu\u00eds Delgado dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64324, 41.172723]}, "properties": {"timestamp": 1372639226, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio S\u00e9rgio & Rua de Dom Jo\u00e3o Coutinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644788, 41.173947]}, "properties": {"timestamp": 1372639241, "landmark": "Rua Conde de Castro & Rua do Engenheiro Ferreira Dias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646534, 41.175558]}, "properties": {"timestamp": 1372639256, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o Coutinho & Rua Ferreira de Castro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648829, 41.177367]}, "properties": {"timestamp": 1372639271, "landmark": "Rua do Engenheiro Ferreira Dias & Avenida de Fontes Pereira de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639181620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647911, 41.1786]}, "properties": {"timestamp": 1372639301, "landmark": "Rua de Dom Jer\u00f3nimo de Azevedo & Rua Dom Jo\u00e3o de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609706, 41.151303]}, "properties": {"timestamp": 1372638161, "landmark": "Rua do Alferes Malheiro & Rua da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610021, 41.152509]}, "properties": {"timestamp": 1372638191, "landmark": "Rua do Alferes Malheiro & Rua de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609769, 41.153409]}, "properties": {"timestamp": 1372638206, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611893, 41.154345]}, "properties": {"timestamp": 1372638251, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612784, 41.155164]}, "properties": {"timestamp": 1372638266, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Largo Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614989, 41.155425]}, "properties": {"timestamp": 1372638281, "landmark": "Rua da Boavista & Rua da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61813, 41.155704]}, "properties": {"timestamp": 1372638296, "landmark": "Rua da Boavista & Rua das \u00c1guas F\u00e9rreas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619606, 41.156478]}, "properties": {"timestamp": 1372638311, "landmark": "Rua do Bar\u00e3o de Forrester & Travessa das \u00c1guas F\u00e9rreas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619777, 41.157954]}, "properties": {"timestamp": 1372638326, "landmark": "Rua do Bar\u00e3o de Forrester & Rua da Infanta Dona Mar\u00eda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621163, 41.160357]}, "properties": {"timestamp": 1372638356, "landmark": "Largo da Ramada Alta & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638161620000423, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621064, 41.16114]}, "properties": {"timestamp": 1372638371, "landmark": "Rua de Marques Marinho & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660646, 41.168574]}, "properties": {"timestamp": 1372637254, "landmark": "Rua da Fonte da Moura & Rua da Guin\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661087, 41.167926]}, "properties": {"timestamp": 1372637269, "landmark": "Rua da Fonte da Moura & Rua de Mo\u00e7ambique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661231, 41.166576]}, "properties": {"timestamp": 1372637284, "landmark": "Rua de Cidade de Mindelo & Rua da Fonte da Moura"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660637, 41.166396]}, "properties": {"timestamp": 1372637299, "landmark": "Rua de Cidade de Mindelo & Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660295, 41.166819]}, "properties": {"timestamp": 1372637314, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua do Doutor Vasco Valente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658954, 41.168394]}, "properties": {"timestamp": 1372637329, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua de Eduardo Allen"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657649, 41.169906]}, "properties": {"timestamp": 1372637344, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua Doutor Joaquim Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656371, 41.171454]}, "properties": {"timestamp": 1372637359, "landmark": "Rua dos Abetos & Rua da Videira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654706, 41.173479]}, "properties": {"timestamp": 1372637374, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua da Preciosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653014, 41.17527]}, "properties": {"timestamp": 1372637389, "landmark": "Rua Conde da Covilh\u00e3 & N\u00f3 da Zona Industrial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651349, 41.17644]}, "properties": {"timestamp": 1372637404, "landmark": "Rua Conde da Covilh\u00e3 & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652213, 41.177241]}, "properties": {"timestamp": 1372637419, "landmark": "Avenida de Fontes Pereira de Melo & Rua Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651358, 41.178069]}, "properties": {"timestamp": 1372637434, "landmark": "Rua Direita de Pereir\u00f3 & Avenida de Fontes Pereira de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65071, 41.178924]}, "properties": {"timestamp": 1372637449, "landmark": "Rua Direita de Pereir\u00f3 & Rua Dr. Jo\u00e3o Saraiva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65125, 41.17968]}, "properties": {"timestamp": 1372637464, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua Dr. Jo\u00e3o Saraiva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649648, 41.180643]}, "properties": {"timestamp": 1372637479, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua da Fonte das Sete Bicas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647515, 41.18193]}, "properties": {"timestamp": 1372637494, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Avenida da Senhora da Hora"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644491, 41.183541]}, "properties": {"timestamp": 1372637509, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua do Senhor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641701, 41.184108]}, "properties": {"timestamp": 1372637524, "landmark": "Rua do Alto do Viso & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638677, 41.182452]}, "properties": {"timestamp": 1372637539, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua Fortunato de Almeida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635284, 41.180589]}, "properties": {"timestamp": 1372637554, "landmark": "Rua das Cegonhas & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632476, 41.179104]}, "properties": {"timestamp": 1372637569, "landmark": "Rua da Cidade de Bristol & Rua de Jo\u00e3o S\u00e1 Peixoto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629983, 41.179365]}, "properties": {"timestamp": 1372637584, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua Monte dos Burgos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625996, 41.179779]}, "properties": {"timestamp": 1372637644, "landmark": "Rua Camilo Pessanha & Rua Cristov\u00e3o Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622018, 41.180463]}, "properties": {"timestamp": 1372637659, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & N14"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61885, 41.181912]}, "properties": {"timestamp": 1372637674, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Augusto Pinto F\u00e9lix & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617077, 41.182821]}, "properties": {"timestamp": 1372637689, "landmark": "Rua dos Capuchinhos & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614215, 41.183082]}, "properties": {"timestamp": 1372637704, "landmark": "Rua do Amial & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610813, 41.184]}, "properties": {"timestamp": 1372637764, "landmark": "Rua do Carri\u00e7al & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607474, 41.184648]}, "properties": {"timestamp": 1372637779, "landmark": "Rua do Acad\u00e9mico Futebol Club & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604018, 41.183892]}, "properties": {"timestamp": 1372637794, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua Dr. Ant\u00f3nio Bernardino de Almeida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637254620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601768, 41.183253]}, "properties": {"timestamp": 1372637809, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua do Mestre Guilherme Camarinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612955, 41.140377]}, "properties": {"timestamp": 1372638502, "landmark": "Cais da Estiva & Pra\u00e7a da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613297, 41.14035]}, "properties": {"timestamp": 1372638547, "landmark": "Muro dos Bacalhoeiros & Postigo do Carv\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614512, 41.140269]}, "properties": {"timestamp": 1372638562, "landmark": "Cais da Estiva & Largo do Terreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615358, 41.140215]}, "properties": {"timestamp": 1372638577, "landmark": "Rua do Outeirinho & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615988, 41.140422]}, "properties": {"timestamp": 1372638592, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615556, 41.140701]}, "properties": {"timestamp": 1372638607, "landmark": "Rua Ferreira Borges & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614548, 41.14116]}, "properties": {"timestamp": 1372638622, "landmark": "Pra\u00e7a do Infante Dom Henrique & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614269, 41.142285]}, "properties": {"timestamp": 1372638637, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Sousa Viterbo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61372, 41.143032]}, "properties": {"timestamp": 1372638652, "landmark": "Rua da Bainharia & Rua de Santana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612631, 41.143932]}, "properties": {"timestamp": 1372638667, "landmark": "Rua do Souto & Travessa do Souto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61174, 41.14458]}, "properties": {"timestamp": 1372638682, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Trindade Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611308, 41.144886]}, "properties": {"timestamp": 1372638742, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Rua das Flores"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610615, 41.144103]}, "properties": {"timestamp": 1372638757, "landmark": "Avenida Dom Afonso Henriques & Rua Tareija Vaz de Altaro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609715, 41.143158]}, "properties": {"timestamp": 1372638772, "landmark": "Travessa Rua Ch\u00e3 & Rua de Saraiva de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608599, 41.143149]}, "properties": {"timestamp": 1372638787, "landmark": "Largo 1 de Dezembro & Rua de Saraiva de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60733, 41.142501]}, "properties": {"timestamp": 1372638832, "landmark": "Largo do Actor Dias & Rua do Miradouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605224, 41.143338]}, "properties": {"timestamp": 1372638847, "landmark": "Rua do Duque de Loul\u00e9 & Rua do Sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604468, 41.145084]}, "properties": {"timestamp": 1372638862, "landmark": "Rua do Duque de Loul\u00e9 & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603703, 41.145444]}, "properties": {"timestamp": 1372638892, "landmark": "Rua das Fonta\u00ednhas & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602038, 41.145687]}, "properties": {"timestamp": 1372638922, "landmark": "Beco do Arrabalde & Avenida de Rodrigues de Freitas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60193, 41.146875]}, "properties": {"timestamp": 1372638952, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o IV & Rua Formosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602074, 41.149197]}, "properties": {"timestamp": 1372638967, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o IV & Rua Fernandes Tom\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602317, 41.151816]}, "properties": {"timestamp": 1372638982, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o IV & Rua da Firmeza"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602452, 41.154129]}, "properties": {"timestamp": 1372638997, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o IV & Largo de Jos\u00e9 Moreira da Silva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638502620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60247, 41.15592]}, "properties": {"timestamp": 1372639012, "landmark": "Rua da Alegria & Rua de Dom Jo\u00e3o IV"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60418, 41.160969]}, "properties": {"timestamp": 1372639960, "landmark": "Rua de Latino Coelho & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603874, 41.1615]}, "properties": {"timestamp": 1372639975, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60391, 41.161527]}, "properties": {"timestamp": 1372639990, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602614, 41.163039]}, "properties": {"timestamp": 1372640020, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599842, 41.165109]}, "properties": {"timestamp": 1372640050, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua Professor Correia de Ara\u00fajo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.596854, 41.166306]}, "properties": {"timestamp": 1372640065, "landmark": "Rua do Doutor Joaquim Pires de Lima & Rua de Oscar da Silva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593794, 41.167197]}, "properties": {"timestamp": 1372640080, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua do Doutor Carteado Mena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591913, 41.168169]}, "properties": {"timestamp": 1372640095, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de Lu\u00eds Woodhouse"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589654, 41.169492]}, "properties": {"timestamp": 1372640110, "landmark": "Largo da Cruz & Rua de Diogo C\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588241, 41.169438]}, "properties": {"timestamp": 1372640125, "landmark": "Rua de Campolide & Rua de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.5869, 41.168871]}, "properties": {"timestamp": 1372640140, "landmark": "Rua de Contumil & Avenida de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584848, 41.168502]}, "properties": {"timestamp": 1372640155, "landmark": "Rua de Contumil & Rua do Professor Bonfim Barreiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58285, 41.168331]}, "properties": {"timestamp": 1372640170, "landmark": "Rua de Contumil & Rua da Fonte de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58123, 41.168493]}, "properties": {"timestamp": 1372640185, "landmark": "Rua da Fonte de Contumil & Travessa da Fonte de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579907, 41.168169]}, "properties": {"timestamp": 1372640200, "landmark": "Rua da Fonte de Contumil & Travessa da Presa de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639960620000309, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579772, 41.167881]}, "properties": {"timestamp": 1372640215, "landmark": "Travessa de Contumil & Rua da Fonte de Contumil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.665686, 41.170626]}, "properties": {"timestamp": 1372637658, "landmark": "Rua do Jornal de Not\u00edcias & Rua de Tom\u00e1s Soller"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.664786, 41.171319]}, "properties": {"timestamp": 1372637688, "landmark": "Rua do Jornal de Not\u00edcias & Rua de Mo\u00e7ambique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663238, 41.172453]}, "properties": {"timestamp": 1372637703, "landmark": "Praceta da Cidade da Praia & Rua do Jornal de Not\u00edcias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66205, 41.173875]}, "properties": {"timestamp": 1372637718, "landmark": "Rua do Jornal de Not\u00edcias & Rua de Martim Moniz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662248, 41.175378]}, "properties": {"timestamp": 1372637733, "landmark": "Praceta de Eduardo Soares & Rua de Soeiro Mendes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663733, 41.176413]}, "properties": {"timestamp": 1372637748, "landmark": "Rua de Salazares & Rua de Soeiro Mendes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663751, 41.17725]}, "properties": {"timestamp": 1372637763, "landmark": "Rua de Soeiro Mendes & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663229, 41.177754]}, "properties": {"timestamp": 1372637778, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua de \u00c1lvaro Rodrigues"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661771, 41.176773]}, "properties": {"timestamp": 1372637838, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Rua do Lidador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6589, 41.177169]}, "properties": {"timestamp": 1372637853, "landmark": "Rua Aleixo Fernandes & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656083, 41.177772]}, "properties": {"timestamp": 1372637868, "landmark": "Rotunda da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65512, 41.177898]}, "properties": {"timestamp": 1372637883, "landmark": "A28 & Rotunda da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653248, 41.178708]}, "properties": {"timestamp": 1372637898, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Viela Madorninha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652699, 41.180409]}, "properties": {"timestamp": 1372637913, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & Rua Doutora Natividade Negreiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653203, 41.182677]}, "properties": {"timestamp": 1372637928, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & Rotunda Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653302, 41.183631]}, "properties": {"timestamp": 1372637943, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rotunda Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653806, 41.185359]}, "properties": {"timestamp": 1372637958, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Avenida de Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654166, 41.18697]}, "properties": {"timestamp": 1372637973, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Joaquim Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637658620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654328, 41.187816]}, "properties": {"timestamp": 1372637988, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua de Vasco Santana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639092620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632737, 41.168295]}, "properties": {"timestamp": 1372639092, "landmark": "Rua do Lugarinho & Rua Mestre Albino Moreira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639092620000233, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6328, 41.16825]}, "properties": {"timestamp": 1372639107, "landmark": "Rua Henrique Alves da Costa & Rua do Lugarinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648226, 41.148333]}, "properties": {"timestamp": 1372639535, "landmark": "Cal\u00e7ada do Ouro & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648784, 41.148153]}, "properties": {"timestamp": 1372639565, "landmark": "Rua do Ouro & Rua do Senhor da Boa Morte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.650827, 41.148045]}, "properties": {"timestamp": 1372639580, "landmark": "Rua da Cordoaria Velha de Lordelo & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653158, 41.14836]}, "properties": {"timestamp": 1372639595, "landmark": "Rua do Aleixo Mota & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652906, 41.149206]}, "properties": {"timestamp": 1372639610, "landmark": "Rua das Condominhas & Rua da Granja de Lordelo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651799, 41.150313]}, "properties": {"timestamp": 1372639625, "landmark": "Rua Ericeira & Largo de Mira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649999, 41.151096]}, "properties": {"timestamp": 1372639640, "landmark": "Rua Bernardino Machado & Rua das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649216, 41.152311]}, "properties": {"timestamp": 1372639655, "landmark": "Rua das Condominhas & Travessa das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648469, 41.153481]}, "properties": {"timestamp": 1372639670, "landmark": "Rua das Condominhas & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648217, 41.154282]}, "properties": {"timestamp": 1372639715, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Bessa Leite & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648379, 41.15583]}, "properties": {"timestamp": 1372639730, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & Rua Pedro Olaio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649252, 41.15799]}, "properties": {"timestamp": 1372639745, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o do Porto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648298, 41.159079]}, "properties": {"timestamp": 1372639760, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646435, 41.157216]}, "properties": {"timestamp": 1372639775, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Bessa Leite & Pra\u00e7a Rotary Internacional"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645202, 41.154507]}, "properties": {"timestamp": 1372639790, "landmark": "A28 & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643042, 41.151915]}, "properties": {"timestamp": 1372639805, "landmark": "A28 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64081, 41.149269]}, "properties": {"timestamp": 1372639820, "landmark": "A1 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640081, 41.146272]}, "properties": {"timestamp": 1372639835, "landmark": "A1 & Cais Lugan"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639361, 41.143248]}, "properties": {"timestamp": 1372639850, "landmark": "23 & N\u00f3 da Afurada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637804, 41.139909]}, "properties": {"timestamp": 1372639865, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio de Azevedo & Rua Manuel Moreira Barros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635545, 41.136462]}, "properties": {"timestamp": 1372639880, "landmark": "Rua Doutor Ribeiro de Magalh\u00e3es & Rua do Jord\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635527, 41.132709]}, "properties": {"timestamp": 1372639895, "landmark": "Rua Doutor Ribeiro de Magalh\u00e3es & Travessa Tenente Valadim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635734, 41.128938]}, "properties": {"timestamp": 1372639910, "landmark": "A1 & N\u00f3 do Fojo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635923, 41.125068]}, "properties": {"timestamp": 1372639925, "landmark": "A1 & M627"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635932, 41.121423]}, "properties": {"timestamp": 1372639940, "landmark": "Rua do Ch\u00e3o do Rodrigo & Rua Quinta da Bela Vista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633367, 41.118444]}, "properties": {"timestamp": 1372639955, "landmark": "A1 & N\u00f3 da A1-A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629821, 41.116266]}, "properties": {"timestamp": 1372639970, "landmark": "5 & N\u00f3 da A1-A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625753, 41.114943]}, "properties": {"timestamp": 1372639985, "landmark": "A1 & A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621631, 41.114034]}, "properties": {"timestamp": 1372640000, "landmark": "A1 & N\u00f3 da A1-A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617509, 41.113116]}, "properties": {"timestamp": 1372640015, "landmark": "Rua da Barreira & Travessa da Chavinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613279, 41.112171]}, "properties": {"timestamp": 1372640030, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio S\u00e9rgio & Travessa Ant\u00f3nio S\u00e9rgio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609193, 41.111145]}, "properties": {"timestamp": 1372640045, "landmark": "A1 & N\u00f3 de Santo Ov\u00eddio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606043, 41.109264]}, "properties": {"timestamp": 1372640060, "landmark": "20 & N\u00f3 de Santo Ov\u00eddio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60544, 41.107716]}, "properties": {"timestamp": 1372640075, "landmark": "20 & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607006, 41.10939]}, "properties": {"timestamp": 1372640090, "landmark": "N\u00f3 de Santo Ov\u00eddio & Avenida da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606826, 41.112243]}, "properties": {"timestamp": 1372640105, "landmark": "Avenida Gil Vicente & Rua P\u00fablia Hort\u00eansia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606511, 41.114583]}, "properties": {"timestamp": 1372640120, "landmark": "Rua do Padr\u00e3o & Rua de Soares dos Reis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606412, 41.115573]}, "properties": {"timestamp": 1372640135, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & Rotunda de Santo Ov\u00eddio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604612, 41.114997]}, "properties": {"timestamp": 1372640150, "landmark": "Rua do Clube dos Ca\u00e7adores & Rua do Padr\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602425, 41.113944]}, "properties": {"timestamp": 1372640165, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & Travessa Dom Dinis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600382, 41.112477]}, "properties": {"timestamp": 1372640180, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & Rua Dom Afonso II"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598555, 41.111037]}, "properties": {"timestamp": 1372640195, "landmark": "Vereda 3 Rua Dom Manuel II & Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.597034, 41.109201]}, "properties": {"timestamp": 1372640210, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & Travessa Concei\u00e7\u00e3o Fernandes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594532, 41.108238]}, "properties": {"timestamp": 1372640225, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & Rua de S\u00e3o Bartolomeu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.592435, 41.106591]}, "properties": {"timestamp": 1372640240, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & M1393"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588709, 41.103477]}, "properties": {"timestamp": 1372640270, "landmark": "Rua Concei\u00e7\u00e3o Fernandes & M630"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589627, 41.102469]}, "properties": {"timestamp": 1372640285, "landmark": "Rua das Colectividades & Rua Salgueiro Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589204, 41.101308]}, "properties": {"timestamp": 1372640300, "landmark": "Rua Padre Joaquim Faria & Rua Salgueiro Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589816, 41.100174]}, "properties": {"timestamp": 1372640315, "landmark": "Praceta Fernando Pessoa & Rua Salgueiro Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589087, 41.098824]}, "properties": {"timestamp": 1372640330, "landmark": "Rua das Mimosas & Rua Salgueiro Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639535620000161, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587728, 41.097942]}, "properties": {"timestamp": 1372640345, "landmark": "Praceta Padre Floro & Rua de Vila de Este"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638227, 41.159592]}, "properties": {"timestamp": 1372640499, "landmark": "Rua Belos Ares & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637543, 41.15925]}, "properties": {"timestamp": 1372640514, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 da Costa & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635158, 41.158881]}, "properties": {"timestamp": 1372640529, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633196, 41.158926]}, "properties": {"timestamp": 1372640544, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Quinze de Novembro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632728, 41.160276]}, "properties": {"timestamp": 1372640559, "landmark": "Rua de Quinze de Novembro & Rua dos Vanzeleres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633052, 41.161095]}, "properties": {"timestamp": 1372640574, "landmark": "Rua Artes Gr\u00e1ficas & Rua dos Vanzeleres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632656, 41.161842]}, "properties": {"timestamp": 1372640589, "landmark": "Rua de Cinco de Outubro & Rua de Domingos Sequeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631315, 41.162598]}, "properties": {"timestamp": 1372640619, "landmark": "Rua de Domingos Sequeira & Rua do General Norton de Matos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629092, 41.163597]}, "properties": {"timestamp": 1372640634, "landmark": "Rua de Domingos Sequeira & Rua de Francisco Sanches"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.626662, 41.163471]}, "properties": {"timestamp": 1372640649, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Rua da Quinta Amarela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624799, 41.163354]}, "properties": {"timestamp": 1372640664, "landmark": "Rua de Oliveira Monteiro & Rua da Quinta Amarela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622864, 41.16303]}, "properties": {"timestamp": 1372640679, "landmark": "Rua de Chaimite & Rua de Egas Moniz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620425, 41.162724]}, "properties": {"timestamp": 1372640694, "landmark": "Rua de Egas Moniz & Rua de Marracuene"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617752, 41.16249]}, "properties": {"timestamp": 1372640709, "landmark": "Rua da Bou\u00e7a & Rua de Brito Capelo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61525, 41.162202]}, "properties": {"timestamp": 1372640724, "landmark": "Rua de Alves Redol & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612811, 41.161905]}, "properties": {"timestamp": 1372640739, "landmark": "Rua de Cervantes & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611299, 41.161707]}, "properties": {"timestamp": 1372640754, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609742, 41.1615]}, "properties": {"timestamp": 1372640769, "landmark": "Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60994, 41.160105]}, "properties": {"timestamp": 1372640784, "landmark": "Travessa de Antero de Quental & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610075, 41.158242]}, "properties": {"timestamp": 1372640799, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Travessa de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610003, 41.156145]}, "properties": {"timestamp": 1372640814, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Travessa da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610084, 41.15412]}, "properties": {"timestamp": 1372640829, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua do Doutor Alfredo de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610075, 41.152455]}, "properties": {"timestamp": 1372640844, "landmark": "Rua do Alferes Malheiro & Rua de Cam\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610714, 41.15106]}, "properties": {"timestamp": 1372640859, "landmark": "Rua dos Her\u00f3is e M\u00e1rtires de Angola & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611335, 41.150331]}, "properties": {"timestamp": 1372640874, "landmark": "Rua do Clube dos Fenianos & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640499620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611524, 41.150367]}, "properties": {"timestamp": 1372640889, "landmark": "Rua do Almada & Rua do Ricardo Jorge"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613243, 41.154444]}, "properties": {"timestamp": 1372639635, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612811, 41.153733]}, "properties": {"timestamp": 1372639650, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611965, 41.154642]}, "properties": {"timestamp": 1372639665, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61192, 41.156667]}, "properties": {"timestamp": 1372639680, "landmark": "Largo da Lapa & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612541, 41.157324]}, "properties": {"timestamp": 1372639695, "landmark": "Largo da Lapa & Rua da Senhora da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612073, 41.158701]}, "properties": {"timestamp": 1372639710, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua do Monte da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611605, 41.160429]}, "properties": {"timestamp": 1372639725, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Travessa de Antero de Quental"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611371, 41.161581]}, "properties": {"timestamp": 1372639740, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611011, 41.164092]}, "properties": {"timestamp": 1372639770, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61102, 41.164902]}, "properties": {"timestamp": 1372639800, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua do Vale Formoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61147, 41.166378]}, "properties": {"timestamp": 1372639815, "landmark": "Rua de S\u00e3o Dinis & Rua do Vale Formoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612946, 41.166585]}, "properties": {"timestamp": 1372639830, "landmark": "Rua de Lu\u00eds de Aguiar & Rua de S\u00e3o Dinis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639635620000178, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613324, 41.166945]}, "properties": {"timestamp": 1372639845, "landmark": "Rua de Lu\u00eds de Aguiar & Rua de Mazag\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640555620000235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611065, 41.149431]}, "properties": {"timestamp": 1372640555, "landmark": "Avenida dos Aliados & Pra\u00e7a do General Humberto Delgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640555620000235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611236, 41.148243]}, "properties": {"timestamp": 1372640585, "landmark": "Avenida dos Aliados & Rua de El\u00edsio de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640555620000235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611794, 41.147901]}, "properties": {"timestamp": 1372640600, "landmark": "Pra\u00e7a de Dona Filipa de Lencastre & Rua de El\u00edsio de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640555620000235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612937, 41.148207]}, "properties": {"timestamp": 1372640615, "landmark": "Pra\u00e7a de Dona Filipa de Lencastre & Rua da Picaria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640555620000235, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620308, 41.147469]}, "properties": {"timestamp": 1372640630, "landmark": "Rua de Alberto Aires Gouveia & Rua de Dom Manuel II"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611101, 41.16285]}, "properties": {"timestamp": 1372639871, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61102, 41.164443]}, "properties": {"timestamp": 1372639901, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609157, 41.164479]}, "properties": {"timestamp": 1372639916, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Joaquim Kopke"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606592, 41.164362]}, "properties": {"timestamp": 1372639931, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605116, 41.165433]}, "properties": {"timestamp": 1372639961, "landmark": "Rua do Bolama & Rua do Visconde de Set\u00fabal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602623, 41.165334]}, "properties": {"timestamp": 1372639976, "landmark": "Rua de Bolama & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601768, 41.164029]}, "properties": {"timestamp": 1372639991, "landmark": "Rua do Lindo Vale & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601723, 41.163903]}, "properties": {"timestamp": 1372640006, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600661, 41.164551]}, "properties": {"timestamp": 1372640021, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua do Lima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598798, 41.165586]}, "properties": {"timestamp": 1372640036, "landmark": "Rua da Alegria & Avenida dos Combatentes da Grande Guerra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598375, 41.165793]}, "properties": {"timestamp": 1372640051, "landmark": "Rua da Alegria & Rua de Costa Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.595855, 41.166621]}, "properties": {"timestamp": 1372640066, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de Ra\u00fal Caldevilla"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593371, 41.167386]}, "properties": {"timestamp": 1372640081, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua do Doutor Carteado Mena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639871620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.591904, 41.168169]}, "properties": {"timestamp": 1372640096, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de Lu\u00eds Woodhouse"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600067, 41.182704]}, "properties": {"timestamp": 1372639875, "landmark": "Rua Am\u00e2ndio Galhano & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598195, 41.182263]}, "properties": {"timestamp": 1372639905, "landmark": "Rua do Doutor Roberto Frias & Alameda do Professor Hern\u00e2ni Monteiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598618, 41.179212]}, "properties": {"timestamp": 1372639935, "landmark": "Rua do Doutor Pl\u00e1cido da Costa & Rua do Doutor Roberto Frias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599707, 41.17707]}, "properties": {"timestamp": 1372639950, "landmark": "Rua Doutor Manuel Pereira da Silva & Rua do Doutor Roberto Frias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599995, 41.174991]}, "properties": {"timestamp": 1372639965, "landmark": "Rua do Actor Ferreira da Silva & Rua do Doutor Roberto Frias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601057, 41.173848]}, "properties": {"timestamp": 1372639980, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Salgado J\u00fanior & Rua Doutor Manuel Pereira da Silva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603424, 41.173704]}, "properties": {"timestamp": 1372639995, "landmark": "Rua Doutor Manuel Pereira da Silva & Rua Manuel Pacheco de Miranda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605692, 41.173722]}, "properties": {"timestamp": 1372640010, "landmark": "Rua de Delfim Maia & Largo da Igreja de Paranhos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605431, 41.172777]}, "properties": {"timestamp": 1372640085, "landmark": "Rua da Igreja de Paranhos & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604441, 41.171607]}, "properties": {"timestamp": 1372640100, "landmark": "A20 & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605872, 41.169825]}, "properties": {"timestamp": 1372640115, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua de S\u00e3o Ver\u00edssimo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606547, 41.167575]}, "properties": {"timestamp": 1372640130, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Travessa de Faria de Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606583, 41.16663]}, "properties": {"timestamp": 1372640145, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Quinta do Covelo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607537, 41.166252]}, "properties": {"timestamp": 1372640175, "landmark": "Rua do Covelo & Rua do Doutor Adriano de Paiva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608374, 41.165613]}, "properties": {"timestamp": 1372640190, "landmark": "Rua do Doutor Adriano de Paiva & Rua de Joaquim Kopke"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608527, 41.164542]}, "properties": {"timestamp": 1372640205, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Joaquim Kopke"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608761, 41.16357]}, "properties": {"timestamp": 1372640220, "landmark": "Pra\u00e7a Artur Santos Silva & Rua do Cantor Zeca Afonso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609175, 41.162562]}, "properties": {"timestamp": 1372640235, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609517, 41.161617]}, "properties": {"timestamp": 1372640265, "landmark": "Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609958, 41.158773]}, "properties": {"timestamp": 1372640295, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Travessa de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610012, 41.156118]}, "properties": {"timestamp": 1372640310, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Travessa da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61012, 41.153778]}, "properties": {"timestamp": 1372640325, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610237, 41.151816]}, "properties": {"timestamp": 1372640340, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua dos Her\u00f3is e M\u00e1rtires de Angola"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610975, 41.15034]}, "properties": {"timestamp": 1372640355, "landmark": "Rua do Clube dos Fenianos & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611596, 41.149125]}, "properties": {"timestamp": 1372640370, "landmark": "Avenida dos Aliados & Pra\u00e7a do General Humberto Delgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612217, 41.148252]}, "properties": {"timestamp": 1372640385, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a de Dona Filipa de Lencastre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613216, 41.148252]}, "properties": {"timestamp": 1372640460, "landmark": "Pra\u00e7a de Dona Filipa de Lencastre & T\u00fanel de Ceuta"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639875620000009, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620362, 41.14737]}, "properties": {"timestamp": 1372640475, "landmark": "Rua de Alberto Aires Gouveia & Rua de Dom Manuel II"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610948, 41.150529]}, "properties": {"timestamp": 1372637453, "landmark": "Rua do Clube dos Fenianos & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612469, 41.150259]}, "properties": {"timestamp": 1372637483, "landmark": "Rua do Almada & Rua do Ricardo Jorge"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613855, 41.150025]}, "properties": {"timestamp": 1372637498, "landmark": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o & Rua de Jos\u00e9 Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614755, 41.150376]}, "properties": {"timestamp": 1372637513, "landmark": "Rua do General Silveira & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614548, 41.151555]}, "properties": {"timestamp": 1372637528, "landmark": "Pra\u00e7a do Coronel Pacheco & Travessa de S\u00e3o Carlos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613801, 41.151852]}, "properties": {"timestamp": 1372637543, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Travessa de S\u00e3o Carlos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613522, 41.153085]}, "properties": {"timestamp": 1372637558, "landmark": "Rua dos Bragas & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613387, 41.153652]}, "properties": {"timestamp": 1372637573, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612001, 41.153994]}, "properties": {"timestamp": 1372637618, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611893, 41.155965]}, "properties": {"timestamp": 1372637633, "landmark": "Rua da Regenera\u00e7\u00e3o & Travessa da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610444, 41.157288]}, "properties": {"timestamp": 1372637648, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60877, 41.158296]}, "properties": {"timestamp": 1372637663, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua de Santa Helena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607951, 41.159961]}, "properties": {"timestamp": 1372637678, "landmark": "Travessa de Antero de Quental & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606826, 41.162364]}, "properties": {"timestamp": 1372637693, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606412, 41.165424]}, "properties": {"timestamp": 1372637708, "landmark": "Rua do Bolama & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606466, 41.168619]}, "properties": {"timestamp": 1372637723, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Cal\u00e7ada Monte de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604639, 41.17131]}, "properties": {"timestamp": 1372637738, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60535, 41.173164]}, "properties": {"timestamp": 1372637753, "landmark": "Rua da Igreja de Paranhos & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606349, 41.174712]}, "properties": {"timestamp": 1372637768, "landmark": "Travessa das Cortes & Rua de Dion\u00edsio dos Santos Silva"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608338, 41.175441]}, "properties": {"timestamp": 1372637783, "landmark": "Rua do Coronel Almeida Valente & Rua Dr. Ant\u00f3nio Bernardino de Almeida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60787, 41.176989]}, "properties": {"timestamp": 1372637798, "landmark": "Rua de Dion\u00edsio dos Santos Silva & Rua Dr. Ant\u00f3nio Bernardino de Almeida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609238, 41.177538]}, "properties": {"timestamp": 1372637813, "landmark": "Rua do Conde Avranches & Rua de S\u00e3o Tom\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609328, 41.179302]}, "properties": {"timestamp": 1372637828, "landmark": "Rua da Ilha Terceira & Rua de S\u00e3o Tom\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610561, 41.180004]}, "properties": {"timestamp": 1372637843, "landmark": "Rua da Ribeira Grande & Rua de Santiago"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611461, 41.180913]}, "properties": {"timestamp": 1372637858, "landmark": "Rua de Maio & Rua da Ribeira Grande"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611443, 41.181768]}, "properties": {"timestamp": 1372637873, "landmark": "Rua de Armando Cardoso & Rua da Ribeira Grande"}}, {"type": "Feature", "id": 1372637453620000648, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612406, 41.182119]}, "properties": {"timestamp": 1372637888, "landmark": "Rua de Armando Cardoso & Rua de Benjamim Gouveia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609967, 41.140827]}, "properties": {"timestamp": 1372640399, "landmark": "Cais da Ribeira & Rua da Ribeira Negra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609337, 41.139567]}, "properties": {"timestamp": 1372640414, "landmark": "Avenida Diogo Leite & Rua do General Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609841, 41.138883]}, "properties": {"timestamp": 1372640429, "landmark": "Rua de Cabo Sim\u00e3o & Rua do General Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612379, 41.13801]}, "properties": {"timestamp": 1372640444, "landmark": "Avenida Diogo Leite & Largo Miguel Bombarda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615349, 41.137299]}, "properties": {"timestamp": 1372640459, "landmark": "Avenida Diogo Leite & Avenida Ramos Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617932, 41.136912]}, "properties": {"timestamp": 1372640474, "landmark": "Avenida Ramos Pinto & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618346, 41.135562]}, "properties": {"timestamp": 1372640489, "landmark": "Rua da Carvalhosa & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618004, 41.13279]}, "properties": {"timestamp": 1372640504, "landmark": "Rua Dona Leonor Freitas & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618058, 41.131314]}, "properties": {"timestamp": 1372640519, "landmark": "Avenida Manoel de Oliveira & Via Rosa Mota"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622081, 41.131089]}, "properties": {"timestamp": 1372640549, "landmark": "Rua do Caminho Velho & Rua da Vistosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623287, 41.129649]}, "properties": {"timestamp": 1372640564, "landmark": "Rua Jos\u00e9 Falc\u00e3o & Avenida Manoel de Oliveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625339, 41.130306]}, "properties": {"timestamp": 1372640594, "landmark": "Rotunda Engenheiro Edgar Cardoso & Avenida Manoel de Oliveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.626716, 41.130324]}, "properties": {"timestamp": 1372640609, "landmark": "Rua Amorim Costa & Rotunda Engenheiro Edgar Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627058, 41.129046]}, "properties": {"timestamp": 1372640624, "landmark": "Avenida Engenheiro Ludgero Marques & Rua M\u00e1rio Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628543, 41.127588]}, "properties": {"timestamp": 1372640639, "landmark": "Rua Adozinda Carvalho Matos & Rua Francisco C\u00e2ndido Portugal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629209, 41.127111]}, "properties": {"timestamp": 1372640654, "landmark": "Rua de Aduzinda Carvalhos Mazos & Rua Bombeiros Volunt\u00e1rios de Coimbr\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629218, 41.127102]}, "properties": {"timestamp": 1372640684, "landmark": "Rua Bombeiros Volunt\u00e1rios de Coimbr\u00f5es & Avenida Engenheiro Ludgero Marques"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630604, 41.126328]}, "properties": {"timestamp": 1372640699, "landmark": "Rua Bombeiros Volunt\u00e1rios de Coimbr\u00f5es & Rua M\u00e1rio Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632467, 41.126049]}, "properties": {"timestamp": 1372640714, "landmark": "Rua da B\u00e9lgica & Rotunda Cn. Democr\u00e1tico Ins. Latino Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634033, 41.126229]}, "properties": {"timestamp": 1372640729, "landmark": "Rua Com\u00e9rcio do Porto & M627"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.636121, 41.125797]}, "properties": {"timestamp": 1372640744, "landmark": "A1 & M627"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637849, 41.126886]}, "properties": {"timestamp": 1372640759, "landmark": "Rua da B\u00e9lgica & Rua do Sol"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639208, 41.127552]}, "properties": {"timestamp": 1372640774, "landmark": "Rua da B\u00e9lgica & Rua dos Quatro Caminhos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641197, 41.128083]}, "properties": {"timestamp": 1372640789, "landmark": "Rua da B\u00e9lgica & Rua da Paz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643195, 41.129055]}, "properties": {"timestamp": 1372640804, "landmark": "Rua de Barbeitos & Rua da B\u00e9lgica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644203, 41.129532]}, "properties": {"timestamp": 1372640819, "landmark": "Rua de Bustes & Rua da B\u00e9lgica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64459, 41.130747]}, "properties": {"timestamp": 1372640849, "landmark": "Rua de Bustes & Rua Nova do Espinheiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64351, 41.131125]}, "properties": {"timestamp": 1372640864, "landmark": "Rua do Espinheiro & Rua Nova do Espinheiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642871, 41.132313]}, "properties": {"timestamp": 1372640879, "landmark": "Rua do Espinheiro & Travessa do Rio dos Agri\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640399620000320, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642133, 41.132043]}, "properties": {"timestamp": 1372640894, "landmark": "Rua do Espinheiro & Rua da Paz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611389, 41.150439]}, "properties": {"timestamp": 1372639558, "landmark": "Rua do Clube dos Fenianos & Pra\u00e7a da Trindade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612019, 41.150295]}, "properties": {"timestamp": 1372639573, "landmark": "Rua do Almada & Rua do Ricardo Jorge"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613369, 41.150007]}, "properties": {"timestamp": 1372639588, "landmark": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o & Rua da Picaria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614782, 41.150025]}, "properties": {"timestamp": 1372639603, "landmark": "Largo Alberto Pimentel & Rua da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614656, 41.151213]}, "properties": {"timestamp": 1372639618, "landmark": "Pra\u00e7a do Coronel Pacheco & Rua do General Silveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61381, 41.151807]}, "properties": {"timestamp": 1372639633, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Travessa de S\u00e3o Carlos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613522, 41.153094]}, "properties": {"timestamp": 1372639648, "landmark": "Rua dos Bragas & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612397, 41.153742]}, "properties": {"timestamp": 1372639663, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611965, 41.155155]}, "properties": {"timestamp": 1372639678, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612271, 41.15682]}, "properties": {"timestamp": 1372639693, "landmark": "Largo da Lapa & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612199, 41.158125]}, "properties": {"timestamp": 1372639708, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Largo da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611749, 41.159934]}, "properties": {"timestamp": 1372639723, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Travessa de Salgueiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611452, 41.161374]}, "properties": {"timestamp": 1372639738, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611785, 41.162787]}, "properties": {"timestamp": 1372639768, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Sport Com\u00e9rcio e Salgueiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614116, 41.163057]}, "properties": {"timestamp": 1372639783, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Monte Pedral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639558620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614854, 41.163147]}, "properties": {"timestamp": 1372639798, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Ribeiro de Sousa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639838, 41.159799]}, "properties": {"timestamp": 1372639848, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641314, 41.15754]}, "properties": {"timestamp": 1372639923, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Rua da Venezuela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641926, 41.155533]}, "properties": {"timestamp": 1372639938, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Rua Robert Smith"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642358, 41.154255]}, "properties": {"timestamp": 1372639953, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640243, 41.153436]}, "properties": {"timestamp": 1372639983, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua de Guilherme Braga"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.636724, 41.152617]}, "properties": {"timestamp": 1372639998, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Via Panor\u00e2mica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634429, 41.152194]}, "properties": {"timestamp": 1372640013, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua do G\u00f3lgota"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634942, 41.151123]}, "properties": {"timestamp": 1372640028, "landmark": "Rua de Entrecampos & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63784, 41.150259]}, "properties": {"timestamp": 1372640043, "landmark": "N\u00f3 do Campo Alegre & Via Panor\u00e2mica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641854, 41.149314]}, "properties": {"timestamp": 1372640058, "landmark": "A1 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64468, 41.15124]}, "properties": {"timestamp": 1372640073, "landmark": "Rua da Arr\u00e1bida & Travessa da Arr\u00e1bida"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642016, 41.151231]}, "properties": {"timestamp": 1372640088, "landmark": "Rua do Prof. Carlos Alberto Ferr. Almeida & Rua do Professor Ab\u00edlio Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640486, 41.147937]}, "properties": {"timestamp": 1372640103, "landmark": "A1 & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639496, 41.14377]}, "properties": {"timestamp": 1372640118, "landmark": "23 & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637399, 41.13945]}, "properties": {"timestamp": 1372640133, "landmark": "Rua Doutor Ribeiro de Magalh\u00e3es & Avenida dos Escultores"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635347, 41.134932]}, "properties": {"timestamp": 1372640148, "landmark": "Rua Doutor Ribeiro de Magalh\u00e3es & Rua Sporting Clube do Candalense"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635662, 41.129748]}, "properties": {"timestamp": 1372640163, "landmark": "Rua Tenente Valadim & Vereda Tenente Valadim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.635941, 41.124267]}, "properties": {"timestamp": 1372640178, "landmark": "A1 & M627"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634456, 41.119209]}, "properties": {"timestamp": 1372640193, "landmark": "Rua Adriano Correia de Oliveira & Avenida de Gomes J\u00fanior"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629263, 41.116014]}, "properties": {"timestamp": 1372640208, "landmark": "5 & N\u00f3 da A1-A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623062, 41.114358]}, "properties": {"timestamp": 1372640223, "landmark": "A1 & N\u00f3 da A1-A44"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61678, 41.112963]}, "properties": {"timestamp": 1372640238, "landmark": "Rua da Telheira do Meio & Avenida Vilar Dona Ema"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610669, 41.111604]}, "properties": {"timestamp": 1372640253, "landmark": "Vereda 2 do Bairro do Cedro & Alameda do Cedro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605764, 41.109102]}, "properties": {"timestamp": 1372640268, "landmark": "20 & N\u00f3 de Santo Ov\u00eddio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603145, 41.105151]}, "properties": {"timestamp": 1372640283, "landmark": "A1 & Rua Fontes dos Arrependidos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599149, 41.101578]}, "properties": {"timestamp": 1372640298, "landmark": "Praceta Ferreira de Castro & Travessa Ferreira de Castro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.594433, 41.098419]}, "properties": {"timestamp": 1372640313, "landmark": "Campo do Monte & Rua da Serpente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.590338, 41.09508]}, "properties": {"timestamp": 1372640328, "landmark": "16 & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588313, 41.092353]}, "properties": {"timestamp": 1372640343, "landmark": "19A & N\u00f3 da A1-A29"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.589483, 41.09301]}, "properties": {"timestamp": 1372640358, "landmark": "19A & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.588241, 41.094081]}, "properties": {"timestamp": 1372640373, "landmark": "16 & A29"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584623, 41.093874]}, "properties": {"timestamp": 1372640388, "landmark": "A29 & N\u00f3 do Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58483, 41.093253]}, "properties": {"timestamp": 1372640403, "landmark": "Rua de Jaca & M1399"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.584479, 41.095134]}, "properties": {"timestamp": 1372640418, "landmark": "17 & N\u00f3 do Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586198, 41.096286]}, "properties": {"timestamp": 1372640433, "landmark": "Rua da Serpente & Travessa da Serpente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639848620000424, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587044, 41.096412]}, "properties": {"timestamp": 1372640448, "landmark": "Rua Salgueiro Maia & Rua de Vila de Este"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621523, 41.177673]}, "properties": {"timestamp": 1372640130, "landmark": "Rua de Am\u00e9rico Gomes & Rua Carlos Carneiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621613, 41.17707]}, "properties": {"timestamp": 1372640175, "landmark": "Rua Aur\u00e9lio da Paz dos Reis & Rua dos Ciclames"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62092, 41.176764]}, "properties": {"timestamp": 1372640190, "landmark": "Rua Aur\u00e9lio da Paz dos Reis & Rua dos Jasmins"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620398, 41.176071]}, "properties": {"timestamp": 1372640205, "landmark": "Rua das Cravinas & Rua dos Mios\u00f3tis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620164, 41.174865]}, "properties": {"timestamp": 1372640220, "landmark": "Rua das Cravinas & Rua das Magn\u00f3lias"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619471, 41.17419]}, "properties": {"timestamp": 1372640235, "landmark": "Rua do Abade Correia da Serra & Rua Avelar de Brotero"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619615, 41.172057]}, "properties": {"timestamp": 1372640250, "landmark": "Travessa de Monsanto & Rua de Silva Porto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619543, 41.171148]}, "properties": {"timestamp": 1372640265, "landmark": "Rua de Monsanto & Rua de Silva Porto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620065, 41.170203]}, "properties": {"timestamp": 1372640280, "landmark": "Rua Nova do Regado & Travessa do Regado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619795, 41.16879]}, "properties": {"timestamp": 1372640295, "landmark": "Rua Nova do Regado & Rua de Nove de Abril"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620605, 41.167827]}, "properties": {"timestamp": 1372640310, "landmark": "Travessa da Bica Velha & Rua de S\u00e3o Dinis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62029, 41.167116]}, "properties": {"timestamp": 1372640325, "landmark": "Rua de Serpa Pinto & Rua de S\u00e3o Dinis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620506, 41.165478]}, "properties": {"timestamp": 1372640340, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Enes & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620731, 41.164038]}, "properties": {"timestamp": 1372640355, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua de Serpa Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622441, 41.164119]}, "properties": {"timestamp": 1372640430, "landmark": "Rua Classes Obreiras & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640130620000010, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623125, 41.1642]}, "properties": {"timestamp": 1372640445, "landmark": "Rua do Conde de Vilas Boas & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612613, 41.145894]}, "properties": {"timestamp": 1372638902, "landmark": "Rua dos Cl\u00e9rigos & Largo dos L\u00f3ios"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61156, 41.145984]}, "properties": {"timestamp": 1372638917, "landmark": "Pra\u00e7a da Liberdade & Largo dos L\u00f3ios"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610003, 41.146434]}, "properties": {"timestamp": 1372638932, "landmark": "Rua de Sampaio Bruno & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608851, 41.147091]}, "properties": {"timestamp": 1372638947, "landmark": "Pra\u00e7a de Dom Jo\u00e3o I & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607645, 41.148963]}, "properties": {"timestamp": 1372638992, "landmark": "Rua Formosa & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606979, 41.150331]}, "properties": {"timestamp": 1372639007, "landmark": "Rua Fernandes Tom\u00e1s & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60643, 41.151402]}, "properties": {"timestamp": 1372639022, "landmark": "Rua da Firmeza & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605755, 41.15277]}, "properties": {"timestamp": 1372639037, "landmark": "Rua de Guedes de Azevedo & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605071, 41.153481]}, "properties": {"timestamp": 1372639052, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604711, 41.154183]}, "properties": {"timestamp": 1372639067, "landmark": "Largo de Jos\u00e9 Moreira da Silva & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60463, 41.155713]}, "properties": {"timestamp": 1372639082, "landmark": "Largo da Fontinha & Rua da Fontinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604531, 41.157351]}, "properties": {"timestamp": 1372639097, "landmark": "Rua da Fontinha & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604576, 41.158944]}, "properties": {"timestamp": 1372639112, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o de Oliveira Ramos & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638902620000372, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604531, 41.159664]}, "properties": {"timestamp": 1372639127, "landmark": "Rua das Doze Casas & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61255, 41.146128]}, "properties": {"timestamp": 1372639973, "landmark": "Rua dos Cl\u00e9rigos & Largo dos L\u00f3ios"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612199, 41.146074]}, "properties": {"timestamp": 1372639988, "landmark": "Pra\u00e7a da Liberdade & Largo dos L\u00f3ios"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610804, 41.145894]}, "properties": {"timestamp": 1372640048, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Pra\u00e7a da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610894, 41.145408]}, "properties": {"timestamp": 1372640063, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Passeio das Cardosas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610876, 41.145012]}, "properties": {"timestamp": 1372640108, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Rua do Loureiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610462, 41.143608]}, "properties": {"timestamp": 1372640123, "landmark": "Rua Ch\u00e3 & Avenida Dom Afonso Henriques"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608653, 41.143167]}, "properties": {"timestamp": 1372640138, "landmark": "Largo 1 de Dezembro & Rua de Saraiva de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606313, 41.142348]}, "properties": {"timestamp": 1372640153, "landmark": "Largo do Actor Dias & Rua do Miradouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605062, 41.143761]}, "properties": {"timestamp": 1372640168, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Rua do Duque de Loul\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606151, 41.144463]}, "properties": {"timestamp": 1372640183, "landmark": "Rua Alexandre Herculano & Pra\u00e7a da Batalha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639973620000686, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607402, 41.145336]}, "properties": {"timestamp": 1372640198, "landmark": "Pra\u00e7a da Batalha & Rua de Cimo de Vila"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688348, 41.173668]}, "properties": {"timestamp": 1372638165, "landmark": "Pra\u00e7a da Cidade do Salvador & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688537, 41.173749]}, "properties": {"timestamp": 1372638180, "landmark": "Rua Brito Capelo & Pra\u00e7a da Cidade do Salvador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688717, 41.172921]}, "properties": {"timestamp": 1372638195, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & Pra\u00e7a da Cidade do Salvador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687844, 41.168754]}, "properties": {"timestamp": 1372638225, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6886, 41.168376]}, "properties": {"timestamp": 1372638240, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688618, 41.16735]}, "properties": {"timestamp": 1372638255, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.686782, 41.167503]}, "properties": {"timestamp": 1372638270, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Part. N\u00famero 1 do Castelo do Queijo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.684325, 41.167116]}, "properties": {"timestamp": 1372638285, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Malaca"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.68122, 41.166603]}, "properties": {"timestamp": 1372638300, "landmark": "Rua de Cabo Verde & Rua de S\u00e1 Albergaria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.67816, 41.166108]}, "properties": {"timestamp": 1372638315, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Nevogilde"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6751, 41.165586]}, "properties": {"timestamp": 1372638330, "landmark": "Rua de J\u00falio Dantas & Travessa de Nevogilde"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.671185, 41.164893]}, "properties": {"timestamp": 1372638345, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Doutor Ant\u00f3nio Cupertino de Miranda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.667117, 41.164209]}, "properties": {"timestamp": 1372638360, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Miguel Torga"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6634, 41.163579]}, "properties": {"timestamp": 1372638375, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Sagres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659944, 41.163021]}, "properties": {"timestamp": 1372638390, "landmark": "Rua de Amarante & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657469, 41.162598]}, "properties": {"timestamp": 1372638405, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Jorge Reinel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656515, 41.161941]}, "properties": {"timestamp": 1372638420, "landmark": "Avenida do Marechal Gomes da Costa & Rua do Professor Augusto Nobre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658126, 41.160996]}, "properties": {"timestamp": 1372638435, "landmark": "Avenida do Marechal Gomes da Costa & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657244, 41.161275]}, "properties": {"timestamp": 1372638450, "landmark": "Avenida do Marechal Gomes da Costa & Rua do Professor Augusto Nobre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655696, 41.162076]}, "properties": {"timestamp": 1372638735, "landmark": "Avenida da Boavista & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651412, 41.161572]}, "properties": {"timestamp": 1372638765, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Cir\u00edaco Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651394, 41.161581]}, "properties": {"timestamp": 1372638780, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65035, 41.160636]}, "properties": {"timestamp": 1372638810, "landmark": "Rua de Carlos Dubini & Rua de Cir\u00edaco Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649603, 41.158476]}, "properties": {"timestamp": 1372638825, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648496, 41.155974]}, "properties": {"timestamp": 1372638840, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & Rua do Orfe\u00e3o do Porto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648982, 41.154714]}, "properties": {"timestamp": 1372638855, "landmark": "Rua de Jos\u00e9 Monteiro Salazar & Rua de Serralves"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649873, 41.154282]}, "properties": {"timestamp": 1372638900, "landmark": "Travessa das Condominhas & Rua de Mouteira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648208, 41.154399]}, "properties": {"timestamp": 1372638960, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua das Condominhas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648406, 41.156199]}, "properties": {"timestamp": 1372638975, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & Rua do Orfe\u00e3o do Porto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649396, 41.158314]}, "properties": {"timestamp": 1372638990, "landmark": "Rua do Grij\u00f3 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648046, 41.15898]}, "properties": {"timestamp": 1372639005, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646183, 41.156829]}, "properties": {"timestamp": 1372639020, "landmark": "A28 & Rua Ant\u00f3nio Bessa Leite"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644734, 41.153652]}, "properties": {"timestamp": 1372639035, "landmark": "A28 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64153, 41.15079]}, "properties": {"timestamp": 1372639050, "landmark": "Rua do Prof. Carlos Alberto Ferr. Almeida & Rua do Professor Ab\u00edlio Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64036, 41.14728]}, "properties": {"timestamp": 1372639065, "landmark": "A1 & Cais Lugan"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639685, 41.144175]}, "properties": {"timestamp": 1372639080, "landmark": "23 & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640414, 41.147514]}, "properties": {"timestamp": 1372639095, "landmark": "A1 & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.639712, 41.144346]}, "properties": {"timestamp": 1372639110, "landmark": "23 & A1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641215, 41.143248]}, "properties": {"timestamp": 1372639125, "landmark": "Rua Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o & Rossio de S\u00e3o Jos\u00e9"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638165620000435, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641674, 41.144229]}, "properties": {"timestamp": 1372639140, "landmark": "Rua M\u00e1rtires S\u00e3o Sebasti\u00e3o & N\u00f3 da Afurada"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689329, 41.168115]}, "properties": {"timestamp": 1372640356, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687718, 41.167629]}, "properties": {"timestamp": 1372640386, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.68545, 41.167278]}, "properties": {"timestamp": 1372640401, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Part. do Castelo do Oueijo N\u00famero 3"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.684298, 41.167098]}, "properties": {"timestamp": 1372640416, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Malaca"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.681499, 41.166621]}, "properties": {"timestamp": 1372640431, "landmark": "Rua de Cabo Verde & Rua de S\u00e1 Albergaria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.678034, 41.166045]}, "properties": {"timestamp": 1372640446, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Nevogilde"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.674893, 41.165532]}, "properties": {"timestamp": 1372640461, "landmark": "Rua de J\u00falio Dantas & Travessa de Nevogilde"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.671779, 41.16501]}, "properties": {"timestamp": 1372640476, "landmark": "Rua de Aristides de Sousa Mendes & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.668854, 41.164515]}, "properties": {"timestamp": 1372640491, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Miguel Torga"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.665308, 41.163921]}, "properties": {"timestamp": 1372640506, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Pedro Homem de Melo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662599, 41.163516]}, "properties": {"timestamp": 1372640521, "landmark": "Avenida da Boavista & Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659755, 41.163057]}, "properties": {"timestamp": 1372640536, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Paulo Dias de Novais"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656686, 41.162472]}, "properties": {"timestamp": 1372640551, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua do Professor Augusto Nobre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653338, 41.161905]}, "properties": {"timestamp": 1372640566, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua do Pinheiro Manso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649864, 41.161329]}, "properties": {"timestamp": 1372640581, "landmark": "Rua do Beato In\u00e1cio de Azevedo & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.646444, 41.160753]}, "properties": {"timestamp": 1372640596, "landmark": "Rua de Azevedo Coutinho & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64432, 41.160402]}, "properties": {"timestamp": 1372640611, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Primeiro de Janeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643519, 41.160276]}, "properties": {"timestamp": 1372640626, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Jo\u00e3o Grave"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641908, 41.160015]}, "properties": {"timestamp": 1372640641, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Pedro Hispano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640819, 41.159844]}, "properties": {"timestamp": 1372640656, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Cardoso & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638425, 41.159457]}, "properties": {"timestamp": 1372640701, "landmark": "Rua Belos Ares & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640356620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637003, 41.159115]}, "properties": {"timestamp": 1372640716, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 da Costa & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.574705, 41.142717]}, "properties": {"timestamp": 1372638793, "landmark": "Rua de Faia & N209"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.575407, 41.14296]}, "properties": {"timestamp": 1372638958, "landmark": "Rua Jos\u00e9 Domingos dos Santos & Rua do Pal\u00e1cio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.575812, 41.143428]}, "properties": {"timestamp": 1372638973, "landmark": "Avenida Jos\u00e9 Domingos dos Santos & Rua Jos\u00e9 Domingos dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.575389, 41.143851]}, "properties": {"timestamp": 1372638988, "landmark": "Rua Jos\u00e9 Domingos dos Santos & Rua do Pal\u00e1cio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.57394, 41.143932]}, "properties": {"timestamp": 1372639003, "landmark": "Rotunda Artur Cupertino de Miranda & N209"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.57385, 41.144067]}, "properties": {"timestamp": 1372639018, "landmark": "Rotunda Artur Cupertino de Miranda & Avenida Jos\u00e9 Domingos dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.576181, 41.144085]}, "properties": {"timestamp": 1372639033, "landmark": "Avenida Jos\u00e9 Domingos dos Santos & Rua Jos\u00e9 Domingos dos Santos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.577855, 41.144805]}, "properties": {"timestamp": 1372639048, "landmark": "Rotunda Manuel Pinto de Azevedo Juni\u00f3r & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.579898, 41.143914]}, "properties": {"timestamp": 1372639063, "landmark": "A20 & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.585829, 41.143509]}, "properties": {"timestamp": 1372639093, "landmark": "Rua do Rego Lameiro & Rua de Sabrosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.587917, 41.141799]}, "properties": {"timestamp": 1372639108, "landmark": "Avenida de Paiva Couceiro & Cal\u00e7ada do Rego Lameiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.590428, 41.140251]}, "properties": {"timestamp": 1372639123, "landmark": "Rua do Areinho & M628-2"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593488, 41.140008]}, "properties": {"timestamp": 1372639138, "landmark": "Avenida de Gustavo Eiffel & Avenida de Paiva Couceiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599014, 41.141682]}, "properties": {"timestamp": 1372639168, "landmark": "Rua de Gomes Freire & Travessa de S\u00e3o Victor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602038, 41.141988]}, "properties": {"timestamp": 1372639183, "landmark": "Avenida de Gustavo Eiffel & Ponte Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605125, 41.141817]}, "properties": {"timestamp": 1372639198, "landmark": "Cal\u00e7ada da Carquejeira & Avenida de Gustavo Eiffel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608113, 41.141178]}, "properties": {"timestamp": 1372639213, "landmark": "Escadas dos Guindais & Rua do Miradouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61039, 41.141061]}, "properties": {"timestamp": 1372639228, "landmark": "Rua da Ribeira Negra & T\u00fanel da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61381, 41.14134]}, "properties": {"timestamp": 1372639243, "landmark": "Rua do Clube Fluvial Portuense & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614521, 41.141286]}, "properties": {"timestamp": 1372639258, "landmark": "Pra\u00e7a do Infante Dom Henrique & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61444, 41.14224]}, "properties": {"timestamp": 1372639273, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Sousa Viterbo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614611, 41.142843]}, "properties": {"timestamp": 1372639288, "landmark": "Rua de Sousa Viterbo & Largo de S\u00e3o Domingos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638793620000571, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615358, 41.142672]}, "properties": {"timestamp": 1372639303, "landmark": "Rua de Belomonte & Escadas da Vit\u00f3ria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628084, 41.158368]}, "properties": {"timestamp": 1372638361, "landmark": "Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque & Rua de Nossa Senhora de F\u00e1tima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62884, 41.159106]}, "properties": {"timestamp": 1372638391, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628255, 41.161014]}, "properties": {"timestamp": 1372638406, "landmark": "Rua do Capit\u00e3o Henrique Galv\u00e3o & Avenida de Fran\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627625, 41.162958]}, "properties": {"timestamp": 1372638421, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Rua da Graciosa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627499, 41.163381]}, "properties": {"timestamp": 1372638436, "landmark": "Avenida de Fran\u00e7a & Rua da Quinta Amarela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627256, 41.164173]}, "properties": {"timestamp": 1372638511, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Avenida de Fran\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628669, 41.164956]}, "properties": {"timestamp": 1372638541, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Escritor Nuno de Bragan\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631675, 41.164704]}, "properties": {"timestamp": 1372638556, "landmark": "Rua de Domingos Machado & Rua de Pedro Hispano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.633961, 41.163678]}, "properties": {"timestamp": 1372638571, "landmark": "Rua de Pedro Hispano & Avenida Sid\u00f3nio Pais"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.636094, 41.164236]}, "properties": {"timestamp": 1372638586, "landmark": "Avenida Sid\u00f3nio Pais & Rua do Tenente Valadim"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63874, 41.164857]}, "properties": {"timestamp": 1372638616, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & Rotunda do Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640108, 41.165073]}, "properties": {"timestamp": 1372638631, "landmark": "Avenida do Bessa & Rotunda do Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642241, 41.165109]}, "properties": {"timestamp": 1372638646, "landmark": "Avenida do Bessa & Rua Fran\u00e7ois Guichard"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642448, 41.165154]}, "properties": {"timestamp": 1372638661, "landmark": "Avenida do Bessa & Rua de Primeiro de Janeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643177, 41.163804]}, "properties": {"timestamp": 1372638691, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Pinto Machado & Rua de Primeiro de Janeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643726, 41.162265]}, "properties": {"timestamp": 1372638706, "landmark": "Rua do Doutor Marques Carvalho & Rua de Primeiro de Janeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645445, 41.162517]}, "properties": {"timestamp": 1372638721, "landmark": "Rua de Azevedo Coutinho & Rua do Doutor Marques Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645769, 41.163435]}, "properties": {"timestamp": 1372638736, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Pinto Machado & Rua de Azevedo Coutinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372638361620000154, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645418, 41.164461]}, "properties": {"timestamp": 1372638751, "landmark": "Rua de Azevedo Coutinho & Rua de Eug\u00e9nio de Castro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652933, 41.162022]}, "properties": {"timestamp": 1372639857, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua do Pinheiro Manso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655183, 41.162319]}, "properties": {"timestamp": 1372639887, "landmark": "Avenida da Boavista & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651502, 41.161536]}, "properties": {"timestamp": 1372639917, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Cir\u00edaco Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647695, 41.160924]}, "properties": {"timestamp": 1372639932, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Dominguez Alvarez"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645634, 41.160546]}, "properties": {"timestamp": 1372639947, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Duruelo de la Sierra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644212, 41.160321]}, "properties": {"timestamp": 1372639962, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Primeiro de Janeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642322, 41.160015]}, "properties": {"timestamp": 1372640022, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Pedro Hispano"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.638218, 41.15943]}, "properties": {"timestamp": 1372640052, "landmark": "Rua Belos Ares & Avenida da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634699, 41.158818]}, "properties": {"timestamp": 1372640067, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua Jo\u00e3o de Deus"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632548, 41.158107]}, "properties": {"timestamp": 1372640082, "landmark": "Rua de Agramonte & Rua Monsenhor Fonseca Soares"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.631324, 41.15655]}, "properties": {"timestamp": 1372640097, "landmark": "Rua de Agramonte & Rua da Medita\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630082, 41.157189]}, "properties": {"timestamp": 1372640112, "landmark": "Rua da Medita\u00e7\u00e3o & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627679, 41.15727]}, "properties": {"timestamp": 1372640127, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62533, 41.157225]}, "properties": {"timestamp": 1372640142, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625303, 41.155947]}, "properties": {"timestamp": 1372640172, "landmark": "Largo da Paz & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623962, 41.155452]}, "properties": {"timestamp": 1372640187, "landmark": "Rua Instituto dos Cegos de S\u00e3o Manuel & Rua Joaquim de Vasconcelos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621352, 41.155893]}, "properties": {"timestamp": 1372640202, "landmark": "Largo do Priorado & Rua de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618679, 41.154966]}, "properties": {"timestamp": 1372640217, "landmark": "Travessa da Figueiroa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615358, 41.154408]}, "properties": {"timestamp": 1372640232, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613216, 41.15394]}, "properties": {"timestamp": 1372640247, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609508, 41.153427]}, "properties": {"timestamp": 1372640292, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606772, 41.153472]}, "properties": {"timestamp": 1372640307, "landmark": "Rua das Carvalheiras & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605368, 41.153463]}, "properties": {"timestamp": 1372640337, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604756, 41.152923]}, "properties": {"timestamp": 1372640352, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639857620000089, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605017, 41.151915]}, "properties": {"timestamp": 1372640367, "landmark": "Rua de Guedes de Azevedo & Rua de Santa Catarina"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612856, 41.140431]}, "properties": {"timestamp": 1372639096, "landmark": "Cais da Ribeira & Pra\u00e7a da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613243, 41.140368]}, "properties": {"timestamp": 1372639111, "landmark": "Muro dos Bacalhoeiros & Postigo do Carv\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614566, 41.140359]}, "properties": {"timestamp": 1372639126, "landmark": "Rua da Fonte Taurina & Largo do Terreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615502, 41.140395]}, "properties": {"timestamp": 1372639141, "landmark": "Rua do Outeirinho & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616132, 41.140521]}, "properties": {"timestamp": 1372639156, "landmark": "Rua do Infante Dom Henrique & Rua da Reboleira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614827, 41.140917]}, "properties": {"timestamp": 1372639171, "landmark": "Rua da Alf\u00e2ndega & Rua do Infante Dom Henrique"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614395, 41.142177]}, "properties": {"timestamp": 1372639186, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Sousa Viterbo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613342, 41.143446]}, "properties": {"timestamp": 1372639201, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua Ponte Nova"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611749, 41.144706]}, "properties": {"timestamp": 1372639216, "landmark": "Rua de Mouzinho da Silveira & Rua de Trindade Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611488, 41.144886]}, "properties": {"timestamp": 1372639231, "landmark": "Rua das Flores & Rua de Trindade Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610912, 41.14539]}, "properties": {"timestamp": 1372639261, "landmark": "Pra\u00e7a de Almeida Garrett & Passeio das Cardosas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610417, 41.146191]}, "properties": {"timestamp": 1372639276, "landmark": "Rua 31 de Janeiro & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609292, 41.146794]}, "properties": {"timestamp": 1372639291, "landmark": "Rua de Sampaio Bruno & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608608, 41.147433]}, "properties": {"timestamp": 1372639306, "landmark": "Pra\u00e7a de Dom Jo\u00e3o I & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607591, 41.149332]}, "properties": {"timestamp": 1372639321, "landmark": "Rua Formosa & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606601, 41.151267]}, "properties": {"timestamp": 1372639336, "landmark": "Rua da Firmeza & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605539, 41.153328]}, "properties": {"timestamp": 1372639351, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o & Rua de S\u00e1 da Bandeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607267, 41.153517]}, "properties": {"timestamp": 1372639366, "landmark": "Rua das Carvalheiras & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609175, 41.153589]}, "properties": {"timestamp": 1372639381, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609715, 41.15385]}, "properties": {"timestamp": 1372639411, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Rua do Doutor Alfredo de Magalh\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609427, 41.15511]}, "properties": {"timestamp": 1372639426, "landmark": "Rua do Doutor Alfredo de Magalh\u00e3es & Rua de Jo\u00e3o das Regras"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609076, 41.157756]}, "properties": {"timestamp": 1372639441, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607843, 41.160456]}, "properties": {"timestamp": 1372639456, "landmark": "Travessa dos Campos & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606394, 41.164722]}, "properties": {"timestamp": 1372639471, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606547, 41.167809]}, "properties": {"timestamp": 1372639486, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Travessa de Faria de Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605395, 41.1705]}, "properties": {"timestamp": 1372639501, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604702, 41.17275]}, "properties": {"timestamp": 1372639516, "landmark": "Rua da Igreja de Paranhos & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.607942, 41.173632]}, "properties": {"timestamp": 1372639531, "landmark": "A20 & Rua de Delfim Maia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6121, 41.174676]}, "properties": {"timestamp": 1372639546, "landmark": "A20 & Rua do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617257, 41.174118]}, "properties": {"timestamp": 1372639561, "landmark": "N\u00f3 do Amial & Rua Particular de Monsanto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622513, 41.173524]}, "properties": {"timestamp": 1372639576, "landmark": "A20 & N14"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627616, 41.172957]}, "properties": {"timestamp": 1372639591, "landmark": "Rua Engenheiro Nuno de Meireles & Rua Monte dos Burgos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632791, 41.17194]}, "properties": {"timestamp": 1372639606, "landmark": "A20 & Avenida da Cidade de Xangai"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637507, 41.170644]}, "properties": {"timestamp": 1372639621, "landmark": "A20 & Rua Central de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641179, 41.168412]}, "properties": {"timestamp": 1372639636, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.643987, 41.168709]}, "properties": {"timestamp": 1372639651, "landmark": "Avenida da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal & IC1"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64711, 41.171229]}, "properties": {"timestamp": 1372639666, "landmark": "Rua de Delfim Ferreira & Rua do Doutor Aires de Gouveia Os\u00f3rio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.650503, 41.173992]}, "properties": {"timestamp": 1372639681, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Zona Industrial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6544, 41.177142]}, "properties": {"timestamp": 1372639696, "landmark": "Avenida de Fontes Pereira de Melo & N\u00f3 da Rotunda AEP"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65818, 41.180256]}, "properties": {"timestamp": 1372639711, "landmark": "Avenida Calouste Gulbenkian & Rua Jo\u00e3o Mendon\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661987, 41.183352]}, "properties": {"timestamp": 1372639726, "landmark": "A28 & Via R\u00e1pida Poente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.665839, 41.186484]}, "properties": {"timestamp": 1372639741, "landmark": "1 & A28"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.675676, 41.189751]}, "properties": {"timestamp": 1372639771, "landmark": "A28 & N\u00f3 de Matosinhos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.680212, 41.192712]}, "properties": {"timestamp": 1372639786, "landmark": "5 & A28"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.683947, 41.196447]}, "properties": {"timestamp": 1372639801, "landmark": "A28 & N\u00f3 de Le\u00e7a da Palmeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687322, 41.199804]}, "properties": {"timestamp": 1372639816, "landmark": "Rua de Gon\u00e7alves Zarco & Travessa da Ribeira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687961, 41.202225]}, "properties": {"timestamp": 1372639831, "landmark": "7 & N\u00f3 da Exponor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.68725, 41.204277]}, "properties": {"timestamp": 1372639846, "landmark": "Beco Veloso Salgado & Rua Veloso Salgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.68788, 41.204727]}, "properties": {"timestamp": 1372639861, "landmark": "Rua Le\u00e7a Futebol Club & Segunda Travessa Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.691102, 41.204547]}, "properties": {"timestamp": 1372639876, "landmark": "A28 & Rua Veloso Salgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639096620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.693028, 41.203188]}, "properties": {"timestamp": 1372639891, "landmark": "Rua Veloso Salgado & Travessa Veloso Salgado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663409, 41.180724]}, "properties": {"timestamp": 1372639536, "landmark": "Rua Artur Silva Maia & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.665209, 41.18112]}, "properties": {"timestamp": 1372639551, "landmark": "Avenida Doutor Edison Magalh\u00e3es & Rua Maria Am\u00e9lia Rey Cola\u00e7o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662941, 41.18049]}, "properties": {"timestamp": 1372639581, "landmark": "Rua Artur Silva Maia & Rua de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660394, 41.179995]}, "properties": {"timestamp": 1372639596, "landmark": "Rua de Doutor Eduardo Torres & Viela de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658216, 41.179554]}, "properties": {"timestamp": 1372639611, "landmark": "Praceta da Aldeia Nova & Rua Aleixo Fernandes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657271, 41.180121]}, "properties": {"timestamp": 1372639626, "landmark": "Avenida Calouste Gulbenkian & Rua Jo\u00e3o Mendon\u00e7a"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658927, 41.181264]}, "properties": {"timestamp": 1372639641, "landmark": "Viela de Doutor Edmundo Torres & Viela de Doutor Eduardo Torres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660772, 41.183136]}, "properties": {"timestamp": 1372639656, "landmark": "Rua Ant\u00f3nio Carreira & Rua Rodrigues Coelho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662113, 41.185206]}, "properties": {"timestamp": 1372639671, "landmark": "Praceta Duarte Lobo & Rua Duarte Lobo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660484, 41.185962]}, "properties": {"timestamp": 1372639686, "landmark": "Avenida Ant\u00f3nio Domingues dos Santos & Avenida Calouste Gulbenkian"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660106, 41.187411]}, "properties": {"timestamp": 1372639701, "landmark": "Rua das Andorinhas & Avenida Calouste Gulbenkian"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66097, 41.188959]}, "properties": {"timestamp": 1372639716, "landmark": "Avenida Calouste Gulbenkian & Rua Jos\u00e9 Frederico Laranjo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661807, 41.190129]}, "properties": {"timestamp": 1372639731, "landmark": "Rua da Cooperativa Sete Bicas & Avenida Vasco da Gama"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662257, 41.191416]}, "properties": {"timestamp": 1372639746, "landmark": "Avenida Calouste Gulbenkian & Rua Jo\u00e3o Fernandes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662347, 41.191974]}, "properties": {"timestamp": 1372639761, "landmark": "Avenida Calouste Gulbenkian & Rua da Lagoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659656, 41.192127]}, "properties": {"timestamp": 1372639791, "landmark": "Rua da Lagoa & Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658252, 41.192919]}, "properties": {"timestamp": 1372639806, "landmark": "Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima & Rua da Quinta de C\u00eate"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656488, 41.193927]}, "properties": {"timestamp": 1372639821, "landmark": "Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655975, 41.193711]}, "properties": {"timestamp": 1372639836, "landmark": "Rua Fradique Moruj\u00e3o & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65611, 41.194197]}, "properties": {"timestamp": 1372640121, "landmark": "Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656137, 41.194467]}, "properties": {"timestamp": 1372640136, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Metro do Porto-Fonte do Cuco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656209, 41.194773]}, "properties": {"timestamp": 1372640151, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Travessa do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65629, 41.195106]}, "properties": {"timestamp": 1372640166, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Santa Joana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656524, 41.196204]}, "properties": {"timestamp": 1372640196, "landmark": "Travessa C\u00e2ndido dos Reis & Rua Santa Teresa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656569, 41.196924]}, "properties": {"timestamp": 1372640211, "landmark": "Travessa de C\u00e2ndido dos Reis & Rua R\u00f3mulo Vasco da Gama de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656929, 41.1975]}, "properties": {"timestamp": 1372640256, "landmark": "Rua de C\u00e2ndido dos Reis & Travessa C\u00e2ndido dos Reis"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656542, 41.197275]}, "properties": {"timestamp": 1372640271, "landmark": "Travessa de C\u00e2ndido dos Reis & Rua R\u00f3mulo Vasco da Gama de Carvalho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656569, 41.196798]}, "properties": {"timestamp": 1372640286, "landmark": "Travessa C\u00e2ndido dos Reis & Rua Santa Teresa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656281, 41.195169]}, "properties": {"timestamp": 1372640301, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Santa Joana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655849, 41.193027]}, "properties": {"timestamp": 1372640316, "landmark": "Rua Fradique Moruj\u00e3o & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655516, 41.191515]}, "properties": {"timestamp": 1372640331, "landmark": "Rua Artur Lu\u00eds Barbosa & Avenida Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655516, 41.191317]}, "properties": {"timestamp": 1372640346, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Fradique Moruj\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655192, 41.190552]}, "properties": {"timestamp": 1372640436, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua da Lagoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655039, 41.19003]}, "properties": {"timestamp": 1372640451, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o Velha & Avenida Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654778, 41.188527]}, "properties": {"timestamp": 1372640466, "landmark": "Praceta Augusto Fuschini & Rua Augusto Fuschini"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654499, 41.187222]}, "properties": {"timestamp": 1372640481, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua de Vasco Santana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654193, 41.186169]}, "properties": {"timestamp": 1372640496, "landmark": "Avenida Ant\u00f3nio Domingues dos Santos & Avenida Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65395, 41.185134]}, "properties": {"timestamp": 1372640511, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua dos Lagos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653545, 41.183334]}, "properties": {"timestamp": 1372640526, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rotunda Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653878, 41.185629]}, "properties": {"timestamp": 1372640556, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Avenida de Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654292, 41.187609]}, "properties": {"timestamp": 1372640571, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua de Vasco Santana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654778, 41.189751]}, "properties": {"timestamp": 1372640586, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o Velha & Travessa da Esta\u00e7\u00e3o Velha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655156, 41.19147]}, "properties": {"timestamp": 1372640601, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Fradique Moruj\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655426, 41.192559]}, "properties": {"timestamp": 1372640616, "landmark": "Rua Fradique Moruj\u00e3o & N208"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655138, 41.193306]}, "properties": {"timestamp": 1372640631, "landmark": "Rua Fradique Moruj\u00e3o & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653716, 41.192424]}, "properties": {"timestamp": 1372640646, "landmark": "Rua Joaquim Gon\u00e7alves da Cruz & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653203, 41.191641]}, "properties": {"timestamp": 1372640661, "landmark": "N208 & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652267, 41.191254]}, "properties": {"timestamp": 1372640676, "landmark": "Rua de Madrid & Rua de Oslo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65125, 41.191623]}, "properties": {"timestamp": 1372640691, "landmark": "Rua de Bruxelas & Rua de Oslo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651655, 41.191317]}, "properties": {"timestamp": 1372640706, "landmark": "Rua de Madrid & Rua de Oslo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6526, 41.191227]}, "properties": {"timestamp": 1372640721, "landmark": "N208 & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655714, 41.192145]}, "properties": {"timestamp": 1372640751, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & N208"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658009, 41.191623]}, "properties": {"timestamp": 1372640766, "landmark": "Rua Jo\u00e3o Henrique Ulrich & Rua da Lagoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659701, 41.192064]}, "properties": {"timestamp": 1372640781, "landmark": "Rua da Lagoa & Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660502, 41.193351]}, "properties": {"timestamp": 1372640796, "landmark": "Rua de Casais Novos & Rua de Costas Fontes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660889, 41.194026]}, "properties": {"timestamp": 1372640811, "landmark": "Rua de Costas Fontes & Rua da Fonte do Cuco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661321, 41.194503]}, "properties": {"timestamp": 1372640826, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Rua de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662626, 41.195862]}, "properties": {"timestamp": 1372640886, "landmark": "Rua de Passos Manuel & Travessa de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661888, 41.195097]}, "properties": {"timestamp": 1372640931, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Rua de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66079, 41.196375]}, "properties": {"timestamp": 1372640961, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Travessa de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66061, 41.198058]}, "properties": {"timestamp": 1372640976, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Rua Gon\u00e7alo Sintra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659188, 41.199048]}, "properties": {"timestamp": 1372640991, "landmark": "Rua Doutor Salgado Zenha & Rua dos Mecos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658621, 41.199354]}, "properties": {"timestamp": 1372641006, "landmark": "Rua Doutor Salgado Zenha & Rua do Monte dos Pipos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659683, 41.198778]}, "properties": {"timestamp": 1372641021, "landmark": "Rua Doutor Salgado Zenha & Rua dos Mecos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661123, 41.197653]}, "properties": {"timestamp": 1372641036, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Rua Gon\u00e7alo Sintra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66079, 41.195889]}, "properties": {"timestamp": 1372641051, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Travessa de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661258, 41.194764]}, "properties": {"timestamp": 1372641066, "landmark": "Avenida Doutor Salgado Zenha & Rua de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660997, 41.194098]}, "properties": {"timestamp": 1372641096, "landmark": "Rua da Fonte do Cuco & Rua de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660376, 41.193153]}, "properties": {"timestamp": 1372641111, "landmark": "Rua de Casais Novos & Rua de Costas Fontes"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66079, 41.193891]}, "properties": {"timestamp": 1372641141, "landmark": "Rua da Fonte do Cuco & Rua de Passos Manuel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66007, 41.194665]}, "properties": {"timestamp": 1372641156, "landmark": "Rua Bernardino Machado & Rua da Fonte do Cuco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658666, 41.195601]}, "properties": {"timestamp": 1372641171, "landmark": "Rua de C\u00e2ndido dos Reis & Rua dos Mecos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658009, 41.196213]}, "properties": {"timestamp": 1372641186, "landmark": "Rua de C\u00e2ndido dos Reis & Rua Santa Teresa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657487, 41.196024]}, "properties": {"timestamp": 1372641201, "landmark": "Rua Santa Joana & Rua Santa Teresa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656524, 41.196006]}, "properties": {"timestamp": 1372641216, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Santa Teresa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656389, 41.19561]}, "properties": {"timestamp": 1372641231, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Santa Joana"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656227, 41.194863]}, "properties": {"timestamp": 1372641246, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Travessa do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656011, 41.193675]}, "properties": {"timestamp": 1372641261, "landmark": "Rua Fradique Moruj\u00e3o & Rua do Sobreiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655723, 41.192451]}, "properties": {"timestamp": 1372641276, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & N208"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65539, 41.190966]}, "properties": {"timestamp": 1372641291, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Fradique Moruj\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655165, 41.190516]}, "properties": {"timestamp": 1372641306, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua da Lagoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655003, 41.189895]}, "properties": {"timestamp": 1372641321, "landmark": "Rua da Esta\u00e7\u00e3o Velha & Avenida Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654778, 41.188725]}, "properties": {"timestamp": 1372641336, "landmark": "Praceta Augusto Fuschini & Rua Augusto Fuschini"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.65449, 41.18715]}, "properties": {"timestamp": 1372641351, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rua Joaquim Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654085, 41.185674]}, "properties": {"timestamp": 1372641366, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Avenida de Manuel Pinto de Azevedo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653725, 41.184072]}, "properties": {"timestamp": 1372641381, "landmark": "Avenida Fabril do Norte & Rotunda Fabril do Norte"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653356, 41.182479]}, "properties": {"timestamp": 1372641396, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & Rua Henrique Pous\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652978, 41.181102]}, "properties": {"timestamp": 1372641411, "landmark": "Rua Amadeu de Sousa Cardoso & Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652663, 41.179464]}, "properties": {"timestamp": 1372641426, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & M549"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652636, 41.179311]}, "properties": {"timestamp": 1372641441, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & Rua Nova da Madorninha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.652636, 41.179329]}, "properties": {"timestamp": 1372641456, "landmark": "Avenida do Doutor Manuel Teixeira Ruela & M549"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653365, 41.178762]}, "properties": {"timestamp": 1372641486, "landmark": "Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o & Viela Madorninha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655471, 41.178312]}, "properties": {"timestamp": 1372641501, "landmark": "A28 & Rotunda da Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653365, 41.176008]}, "properties": {"timestamp": 1372641531, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Rotunda AEP"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653338, 41.175036]}, "properties": {"timestamp": 1372641546, "landmark": "Rua Conde da Covilh\u00e3 & N\u00f3 da Zona Industrial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654445, 41.17383]}, "properties": {"timestamp": 1372641561, "landmark": "Rua Conde da Covilh\u00e3 & Beco do Machado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.655813, 41.17221]}, "properties": {"timestamp": 1372641576, "landmark": "Pra\u00e7a de Afr\u00e2nio Peixoto & Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.656767, 41.171076]}, "properties": {"timestamp": 1372641591, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Avenida de Vasco da Gama"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657271, 41.170464]}, "properties": {"timestamp": 1372641606, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua do Lidador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658486, 41.169033]}, "properties": {"timestamp": 1372641621, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua do Doutor Correia Pinto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.659782, 41.167467]}, "properties": {"timestamp": 1372641636, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua de Eduardo Allen"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.661159, 41.165856]}, "properties": {"timestamp": 1372641651, "landmark": "Rua de Paredes & Travessa de Penafiel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662617, 41.164092]}, "properties": {"timestamp": 1372641666, "landmark": "Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Rua da Vilarinha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662914, 41.163741]}, "properties": {"timestamp": 1372641681, "landmark": "Avenida da Boavista & Avenida do Doutor Antunes Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639536620000570, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662923, 41.163426]}, "properties": {"timestamp": 1372641696, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Sagres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.648046, 41.165028]}, "properties": {"timestamp": 1372639241, "landmark": "Rua Padre Himalaya & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649324, 41.164884]}, "properties": {"timestamp": 1372639271, "landmark": "Rua do Beato In\u00e1cio de Azevedo & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.650287, 41.164929]}, "properties": {"timestamp": 1372639286, "landmark": "Travessa Particular Pinheiro Manso & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651223, 41.161959]}, "properties": {"timestamp": 1372639316, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.651943, 41.161788]}, "properties": {"timestamp": 1372639331, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Cir\u00edaco Cardoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654319, 41.162175]}, "properties": {"timestamp": 1372639346, "landmark": "Avenida da Boavista & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.657307, 41.161446]}, "properties": {"timestamp": 1372639376, "landmark": "Avenida do Marechal Gomes da Costa & Rua do Professor Augusto Nobre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.660007, 41.160276]}, "properties": {"timestamp": 1372639391, "landmark": "Rua de Dom Jo\u00e3o de Castro & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.663175, 41.159034]}, "properties": {"timestamp": 1372639406, "landmark": "Rua de Dom Francisco de Almeida & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.664795, 41.158404]}, "properties": {"timestamp": 1372639421, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Galv\u00e3o & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.66646, 41.157747]}, "properties": {"timestamp": 1372639436, "landmark": "Rua de Fern\u00e3o Lopes de Castanheda & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.668953, 41.156757]}, "properties": {"timestamp": 1372639451, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o de Lisboa & Avenida do Marechal Gomes da Costa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.671176, 41.155875]}, "properties": {"timestamp": 1372639466, "landmark": "Avenida do Marechal Gomes da Costa & Rua Padre Jos\u00e9 Anchieta"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.672751, 41.155578]}, "properties": {"timestamp": 1372639481, "landmark": "Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio & Avenida Nuno \u00c1lvares Pereira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.673723, 41.154588]}, "properties": {"timestamp": 1372639496, "landmark": "Rua da Cerca & Rua Diu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.674101, 41.153562]}, "properties": {"timestamp": 1372639511, "landmark": "Rua da Cerca & Jardim Antero de Figueiredo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.674272, 41.15295]}, "properties": {"timestamp": 1372639526, "landmark": "Rua da Cerca & Rua Fonte da Luz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.673939, 41.154147]}, "properties": {"timestamp": 1372639571, "landmark": "Rua da Cerca & Rua Diu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.674326, 41.154264]}, "properties": {"timestamp": 1372639586, "landmark": "Rua Diu & Jardim Antero de Figueiredo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.676009, 41.153256]}, "properties": {"timestamp": 1372639601, "landmark": "Rua C\u00e2ndida S\u00e1 de Albergaria & Rua Diu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.677611, 41.152383]}, "properties": {"timestamp": 1372639616, "landmark": "Rua Diu & Rua da Senhora da Luz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.678637, 41.153319]}, "properties": {"timestamp": 1372639631, "landmark": "Avenida do Brasil & Rua da Senhora da Luz"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.680032, 41.154975]}, "properties": {"timestamp": 1372639646, "landmark": "Rua da Agra & Avenida do Brasil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.681436, 41.15664]}, "properties": {"timestamp": 1372639661, "landmark": "Avenida do Brasil & Rua do Crasto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.683794, 41.159457]}, "properties": {"timestamp": 1372639691, "landmark": "Rua do Molhe & Avenida de Montevideu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.684982, 41.161635]}, "properties": {"timestamp": 1372639706, "landmark": "Rua do Funchal & Avenida de Montevideu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.686206, 41.163804]}, "properties": {"timestamp": 1372639721, "landmark": "Avenida de Montevideu & Rua Pero da Covilh\u00e3"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687988, 41.166954]}, "properties": {"timestamp": 1372639766, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687925, 41.167989]}, "properties": {"timestamp": 1372639781, "landmark": "Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687457, 41.169231]}, "properties": {"timestamp": 1372639796, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687133, 41.171013]}, "properties": {"timestamp": 1372639811, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & Pra\u00e7a da Cidade do Salvador"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688312, 41.173497]}, "properties": {"timestamp": 1372639856, "landmark": "Pra\u00e7a da Cidade do Salvador & Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.688906, 41.174658]}, "properties": {"timestamp": 1372639871, "landmark": "Rua Brito Capelo & Rua Dr. Manuel Rodrigues Sousa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689104, 41.176251]}, "properties": {"timestamp": 1372639886, "landmark": "Rua Brito Capelo & Passeio Pedonal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689158, 41.176692]}, "properties": {"timestamp": 1372639901, "landmark": "Rua Brito Capelo & Rua Sousa Aroso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689338, 41.178375]}, "properties": {"timestamp": 1372639916, "landmark": "Rua Brito Capelo & Avenida Men\u00e9res"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689572, 41.180049]}, "properties": {"timestamp": 1372639931, "landmark": "Rua Brito Capelo & Avenida da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.690409, 41.180166]}, "properties": {"timestamp": 1372639946, "landmark": "Pra\u00e7a de Passos Manuel & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.690886, 41.182002]}, "properties": {"timestamp": 1372639961, "landmark": "Rua do Godinho & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.692353, 41.183424]}, "properties": {"timestamp": 1372639976, "landmark": "Rua Comendador Camacho Teixeira & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.693739, 41.184801]}, "properties": {"timestamp": 1372639991, "landmark": "Rua de Gago Coutinho & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.694612, 41.186016]}, "properties": {"timestamp": 1372640006, "landmark": "Rua Conde de S\u00e3o Salvador & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.694864, 41.186727]}, "properties": {"timestamp": 1372640021, "landmark": "Avenida Engenheiro Duarte Pacheco & Rua de Roberto Ivens"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.693397, 41.187645]}, "properties": {"timestamp": 1372640036, "landmark": "Avenida Engenheiro Duarte Pacheco & Ponte M\u00f3vel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.691921, 41.18733]}, "properties": {"timestamp": 1372640051, "landmark": "Rua Conde de S\u00e3o Salvador & Ponte M\u00f3vel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.693847, 41.188356]}, "properties": {"timestamp": 1372640081, "landmark": "Avenida Engenheiro Duarte Pacheco & Ponte M\u00f3vel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.69517, 41.18949]}, "properties": {"timestamp": 1372640096, "landmark": "Avenida Doutor Antunes Guimar\u00e3es & Ponte M\u00f3vel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.69625, 41.190687]}, "properties": {"timestamp": 1372640111, "landmark": "Rua Espirito Santo & Ponte M\u00f3vel"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.695782, 41.191254]}, "properties": {"timestamp": 1372640126, "landmark": "Pra\u00e7a Dona Adelina Pinto de Oliveira & Avenida Doutor Fernando Aroso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.697132, 41.190759]}, "properties": {"timestamp": 1372640141, "landmark": "Largo do Congosta do Abade & Rua Hintze Ribeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.699265, 41.190633]}, "properties": {"timestamp": 1372640156, "landmark": "Rua Dr. Jos\u00e9 Domingos de Oliveira & Rua Hintze Ribeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.701245, 41.19057]}, "properties": {"timestamp": 1372640171, "landmark": "Rua Fresca & Rua Hintze Ribeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.701929, 41.190111]}, "properties": {"timestamp": 1372640186, "landmark": "Rua 2 Amigos & Rua de Santos Lessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639241620000060, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.702694, 41.189904]}, "properties": {"timestamp": 1372640201, "landmark": "Rua Oliveira Lessa & Rua de Santos Lessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611983, 41.150358]}, "properties": {"timestamp": 1372640943, "landmark": "Rua do Almada & Rua do Ricardo Jorge"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613117, 41.149989]}, "properties": {"timestamp": 1372640958, "landmark": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o & Rua da Picaria"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614089, 41.149557]}, "properties": {"timestamp": 1372640973, "landmark": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o & Rua de Jos\u00e9 Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614413, 41.148504]}, "properties": {"timestamp": 1372640988, "landmark": "Rua de Ceuta & Rua de Jos\u00e9 Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614638, 41.147919]}, "properties": {"timestamp": 1372641048, "landmark": "Pra\u00e7a de Guilherme Gomes Fernandes & Largo Moinho de Vento"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615115, 41.148261]}, "properties": {"timestamp": 1372641063, "landmark": "Rua de S\u00e1 Noronha & T\u00fanel de Ceuta"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615106, 41.148792]}, "properties": {"timestamp": 1372641123, "landmark": "Rua das Oliveiras & Rua de S\u00e1 Noronha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614962, 41.148675]}, "properties": {"timestamp": 1372641138, "landmark": "Rua de S\u00e1 Noronha & T\u00fanel de Ceuta"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614971, 41.149233]}, "properties": {"timestamp": 1372641153, "landmark": "Rua das Oliveiras & Rua de S\u00e1 Noronha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614692, 41.150457]}, "properties": {"timestamp": 1372641168, "landmark": "Rua do General Silveira & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61444, 41.151564]}, "properties": {"timestamp": 1372641183, "landmark": "Pra\u00e7a do Coronel Pacheco & Travessa de S\u00e3o Carlos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613765, 41.152392]}, "properties": {"timestamp": 1372641198, "landmark": "Rua dos Bragas & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612865, 41.153508]}, "properties": {"timestamp": 1372641213, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611992, 41.154237]}, "properties": {"timestamp": 1372641228, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611902, 41.155956]}, "properties": {"timestamp": 1372641243, "landmark": "Rua da Regenera\u00e7\u00e3o & Travessa da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611056, 41.157189]}, "properties": {"timestamp": 1372641258, "landmark": "Rua do Para\u00edso & Rua de S\u00e3o Br\u00e1s"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609787, 41.157423]}, "properties": {"timestamp": 1372641273, "landmark": "Rua de Cam\u00f5es & Travessa da Senhora da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609517, 41.157342]}, "properties": {"timestamp": 1372641288, "landmark": "Rua de Fonseca Cardoso & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.609418, 41.157369]}, "properties": {"timestamp": 1372641303, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua do Para\u00edso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608086, 41.159475]}, "properties": {"timestamp": 1372641333, "landmark": "Rua de Faria Guimar\u00e3es & Rua de Santa Helena"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606259, 41.163822]}, "properties": {"timestamp": 1372641348, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido & Rua de Faria Guimar\u00e3es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605836, 41.165451]}, "properties": {"timestamp": 1372641363, "landmark": "Rua do Bolama & Rua do Visconde de Set\u00fabal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.603136, 41.165514]}, "properties": {"timestamp": 1372641378, "landmark": "Rua de Bolama & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601705, 41.163894]}, "properties": {"timestamp": 1372641393, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60058, 41.164587]}, "properties": {"timestamp": 1372641408, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua do Lima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598987, 41.165451]}, "properties": {"timestamp": 1372641423, "landmark": "Avenida dos Combatentes da Grande Guerra & Rua de Costa Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.598744, 41.165388]}, "properties": {"timestamp": 1372641438, "landmark": "Rua da Alegria & Avenida dos Combatentes da Grande Guerra"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599194, 41.164497]}, "properties": {"timestamp": 1372641573, "landmark": "Rua da Alegria & Rua Professor Correia de Ara\u00fajo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.599644, 41.165019]}, "properties": {"timestamp": 1372641588, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua Professor Correia de Ara\u00fajo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59995, 41.165127]}, "properties": {"timestamp": 1372641603, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua do Cunha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.600706, 41.165928]}, "properties": {"timestamp": 1372641618, "landmark": "Rua do Cunha & Rua de Maria Pia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602317, 41.164947]}, "properties": {"timestamp": 1372641648, "landmark": "Rua de Maria Pia & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.602146, 41.164479]}, "properties": {"timestamp": 1372641663, "landmark": "Rua de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 da Silva & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601804, 41.163957]}, "properties": {"timestamp": 1372641678, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Rua de \u00c1lvaro de Castel\u00f5es"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.60382, 41.162049]}, "properties": {"timestamp": 1372641738, "landmark": "Rua de Costa Cabral & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.604405, 41.161842]}, "properties": {"timestamp": 1372641783, "landmark": "Rua do Lindo Vale & Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372640943620000596, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.605152, 41.161959]}, "properties": {"timestamp": 1372641798, "landmark": "Rua da Constitui\u00e7\u00e3o & Rua do Visconde de Set\u00fabal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628363, 41.157486]}, "properties": {"timestamp": 1372641991, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.624898, 41.157054]}, "properties": {"timestamp": 1372642021, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625249, 41.155614]}, "properties": {"timestamp": 1372642036, "landmark": "Largo da Paz & Rua da Saudade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.622882, 41.155812]}, "properties": {"timestamp": 1372642051, "landmark": "Pra\u00e7a de Pedro Nunes & Largo do Priorado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.620677, 41.155587]}, "properties": {"timestamp": 1372642066, "landmark": "Rua de An\u00edbal Cunha & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617878, 41.155029]}, "properties": {"timestamp": 1372642081, "landmark": "Travessa da Figueiroa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614629, 41.154417]}, "properties": {"timestamp": 1372642096, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613333, 41.153895]}, "properties": {"timestamp": 1372642111, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611362, 41.153607]}, "properties": {"timestamp": 1372642141, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641991620000231, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.608437, 41.153562]}, "properties": {"timestamp": 1372642156, "landmark": "Largo do Doutor Tito Fontes & Rua Gon\u00e7alo Crist\u00f3v\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611497, 41.15043]}, "properties": {"timestamp": 1372641328, "landmark": "Rua do Almada & Rua do Ricardo Jorge"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613594, 41.14998]}, "properties": {"timestamp": 1372641358, "landmark": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o & Rua de Jos\u00e9 Falc\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614764, 41.150016]}, "properties": {"timestamp": 1372641373, "landmark": "Largo Alberto Pimentel & Rua da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614647, 41.151078]}, "properties": {"timestamp": 1372641388, "landmark": "Pra\u00e7a do Coronel Pacheco & Rua do General Silveira"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613927, 41.151789]}, "properties": {"timestamp": 1372641403, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Travessa de S\u00e3o Carlos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613612, 41.152788]}, "properties": {"timestamp": 1372641418, "landmark": "Rua dos Bragas & Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613369, 41.153679]}, "properties": {"timestamp": 1372641433, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612181, 41.153733]}, "properties": {"timestamp": 1372641463, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611956, 41.155461]}, "properties": {"timestamp": 1372641478, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612379, 41.156829]}, "properties": {"timestamp": 1372641493, "landmark": "Largo da Lapa & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612226, 41.158098]}, "properties": {"timestamp": 1372641508, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Travessa da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611704, 41.160069]}, "properties": {"timestamp": 1372641523, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Travessa de Salgueiros"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611389, 41.161563]}, "properties": {"timestamp": 1372641538, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Dami\u00e3o de G\u00f3is"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611056, 41.163273]}, "properties": {"timestamp": 1372641553, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua da Constitui\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611002, 41.164389]}, "properties": {"timestamp": 1372641568, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua de Ant\u00f3nio C\u00e2ndido"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611029, 41.164614]}, "properties": {"timestamp": 1372641583, "landmark": "Rua de Antero de Quental & Rua do Capit\u00e3o Pombeiro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611425, 41.166324]}, "properties": {"timestamp": 1372641598, "landmark": "Rua de S\u00e3o Dinis & Rua do Vale Formoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61237, 41.168439]}, "properties": {"timestamp": 1372641613, "landmark": "Rua de Alc\u00e1cer Ceguer & Rua Professor Joaquim Bastos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612928, 41.170482]}, "properties": {"timestamp": 1372641628, "landmark": "Travessa Nova do Vale Formoso & Rua do Vale Formoso"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612658, 41.172264]}, "properties": {"timestamp": 1372641643, "landmark": "Rua de Monsanto & Pra\u00e7a Nove de Abril"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613315, 41.174136]}, "properties": {"timestamp": 1372641658, "landmark": "Rua do Amial & N\u00f3 do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613855, 41.175693]}, "properties": {"timestamp": 1372641673, "landmark": "Rua do Amial & Rua do Engenheiro Carlos Amarante"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613531, 41.176494]}, "properties": {"timestamp": 1372641688, "landmark": "Rua do Doutor Carlos Ramos & Rua de S\u00e1 de Miranda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.611749, 41.176575]}, "properties": {"timestamp": 1372641703, "landmark": "Rua do Conde Avranches & Rua do Coronel Almeida Valente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641328620000005, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610147, 41.175648]}, "properties": {"timestamp": 1372641718, "landmark": "Rua Conde de Aurora & Rua do Coronel Almeida Valente"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.689338, 41.168124]}, "properties": {"timestamp": 1372641742, "landmark": "Via do Castelo do Queijo & Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.68887, 41.167359]}, "properties": {"timestamp": 1372641757, "landmark": "Pra\u00e7a de Gon\u00e7alves Zarco & N12"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.687691, 41.166252]}, "properties": {"timestamp": 1372641772, "landmark": "Avenida de Montevideu & Rua de Timor"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.686476, 41.16411]}, "properties": {"timestamp": 1372641787, "landmark": "Avenida de Montevideu & Rua Pero da Covilh\u00e3"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.685189, 41.161833]}, "properties": {"timestamp": 1372641802, "landmark": "Rua do Funchal & Avenida de Montevideu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.683938, 41.159601]}, "properties": {"timestamp": 1372641817, "landmark": "Rua do Molhe & Avenida de Montevideu"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.681751, 41.15691]}, "properties": {"timestamp": 1372641862, "landmark": "Avenida do Brasil & Rua do Crasto"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.679789, 41.154588]}, "properties": {"timestamp": 1372641877, "landmark": "Rua da Agra & Avenida do Brasil"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.678286, 41.152464]}, "properties": {"timestamp": 1372641892, "landmark": "Avenida do Brasil & Rua Coronel Ra\u00fal Peres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.677206, 41.15088]}, "properties": {"timestamp": 1372641907, "landmark": "Travessa Banhos & Rua da Praia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.675442, 41.149377]}, "properties": {"timestamp": 1372641922, "landmark": "Esplanada Castelo & Rua Coronel Ra\u00fal Peres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.672976, 41.149098]}, "properties": {"timestamp": 1372641937, "landmark": "Rua do Passeio Alegre & Rua Santa Anast\u00e1cia"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.670366, 41.148666]}, "properties": {"timestamp": 1372641952, "landmark": "Rua das Laranjeiras & Rua do Passeio Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.667441, 41.147514]}, "properties": {"timestamp": 1372641967, "landmark": "Avenida de Dom Carlos I & Rua do Passeio Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.665344, 41.147946]}, "properties": {"timestamp": 1372641982, "landmark": "Rua dos Olivais & Rua do Passeio Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.662239, 41.147685]}, "properties": {"timestamp": 1372641997, "landmark": "Rua do Alto do Mato & Rua do Passeio Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.658891, 41.146821]}, "properties": {"timestamp": 1372642012, "landmark": "Rua de Gaspar Correia & Rua das Sobreiras"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.654931, 41.148198]}, "properties": {"timestamp": 1372642042, "landmark": "Largo de Ant\u00f3nio Cal\u00e9m & Rua das Sobreiras"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653257, 41.148432]}, "properties": {"timestamp": 1372642057, "landmark": "Rua do Aleixo Mota & Rua do Ouro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641742620000657, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.653968, 41.149287]}, "properties": {"timestamp": 1372642072, "landmark": "Rua de Dom Pedro Meneses & Rua de Nossa Senhora da Ajuda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613297, 41.15439]}, "properties": {"timestamp": 1372636956, "landmark": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica & Rua de \u00c1lvares Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613306, 41.153877]}, "properties": {"timestamp": 1372636971, "landmark": "Rua dos M\u00e1rtires da Liberdade & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6121, 41.153922]}, "properties": {"timestamp": 1372637001, "landmark": "Rua do Almada & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.612181, 41.155119]}, "properties": {"timestamp": 1372637016, "landmark": "Rua de Jo\u00e3o das Regras & Rua da Regenera\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.613135, 41.155218]}, "properties": {"timestamp": 1372637031, "landmark": "Rua da Lapa & Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614071, 41.155416]}, "properties": {"timestamp": 1372637046, "landmark": "Rua da Boavista & Rua da Lapa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616519, 41.155839]}, "properties": {"timestamp": 1372637061, "landmark": "Rua da Boavista & Rua das \u00c1guas F\u00e9rreas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619831, 41.156334]}, "properties": {"timestamp": 1372637121, "landmark": "Rua do Bar\u00e3o de Forrester & Rua da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621415, 41.156541]}, "properties": {"timestamp": 1372637136, "landmark": "Rua da Boavista & Rua de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623449, 41.156973]}, "properties": {"timestamp": 1372637151, "landmark": "Rua da Boavista & Rua Doutor Em\u00edlio Peres"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625501, 41.157342]}, "properties": {"timestamp": 1372637166, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.627499, 41.157666]}, "properties": {"timestamp": 1372637181, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628219, 41.158305]}, "properties": {"timestamp": 1372637196, "landmark": "Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque & Rua de Nossa Senhora de F\u00e1tima"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629668, 41.158728]}, "properties": {"timestamp": 1372637211, "landmark": "Rua de Cinco de Outubro & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630334, 41.157864]}, "properties": {"timestamp": 1372637226, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629515, 41.156973]}, "properties": {"timestamp": 1372637241, "landmark": "Rua de Caldas Xavier & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.629821, 41.155659]}, "properties": {"timestamp": 1372637256, "landmark": "Pra\u00e7a do Bom Sucesso & Rua Gon\u00e7alo Sampaio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.630919, 41.154561]}, "properties": {"timestamp": 1372637271, "landmark": "Rua do Arquitecto Marques da Silva & Rua Gon\u00e7alo Sampaio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63235, 41.153463]}, "properties": {"timestamp": 1372637286, "landmark": "Rua Gon\u00e7alo Sampaio & Travessa de Santo Amaro"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.632584, 41.152761]}, "properties": {"timestamp": 1372637301, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua Gon\u00e7alo Sampaio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.634222, 41.152473]}, "properties": {"timestamp": 1372637316, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua do G\u00f3lgota"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.636112, 41.152491]}, "properties": {"timestamp": 1372637331, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Via Panor\u00e2mica"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.63991, 41.153364]}, "properties": {"timestamp": 1372637376, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua de Guilherme Braga"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.642043, 41.153985]}, "properties": {"timestamp": 1372637391, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Travessa de Entrecampos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.644131, 41.154489]}, "properties": {"timestamp": 1372637406, "landmark": "Rua do Campo Alegre & Rua de R\u00faben Andresen"}}, {"type": "Feature", "id": 1372636956620000167, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645607, 41.154363]}, "properties": {"timestamp": 1372637421, "landmark": "Beco do Campo Alegre & Rua do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628354, 41.157459]}, "properties": {"timestamp": 1372641197, "landmark": "Avenida da Boavista & Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62506, 41.15718]}, "properties": {"timestamp": 1372641242, "landmark": "Avenida da Boavista & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625024, 41.156712]}, "properties": {"timestamp": 1372641272, "landmark": "Travessa da Paz & Rua de Ricardo Severo"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.625231, 41.155596]}, "properties": {"timestamp": 1372641287, "landmark": "Largo da Paz & Rua da Saudade"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.623476, 41.155686]}, "properties": {"timestamp": 1372641302, "landmark": "Rua Instituto dos Cegos de S\u00e3o Manuel & Rua Joaquim de Vasconcelos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.621541, 41.156001]}, "properties": {"timestamp": 1372641317, "landmark": "Largo do Priorado & Rua de S\u00e3o Martinho"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619669, 41.155344]}, "properties": {"timestamp": 1372641332, "landmark": "Travessa da Carvalhosa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619183, 41.155236]}, "properties": {"timestamp": 1372641347, "landmark": "Rua de Cedofeita & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.619003, 41.154669]}, "properties": {"timestamp": 1372641377, "landmark": "Travessa da Figueiroa & Rua de Sacadura Cabral"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.618256, 41.15286]}, "properties": {"timestamp": 1372641392, "landmark": "Rua dos Bragas & Rua de Cedofeita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.61759, 41.151546]}, "properties": {"timestamp": 1372641407, "landmark": "Rua do Breiner & Rua de Cedofeita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.617356, 41.151042]}, "properties": {"timestamp": 1372641422, "landmark": "Rua de Cedofeita & Rua do Mirante"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616969, 41.150115]}, "properties": {"timestamp": 1372641437, "landmark": "Rua de Cedofeita & Rua de Miguel Bombarda"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.616717, 41.149647]}, "properties": {"timestamp": 1372641452, "landmark": "Rua de Cedofeita & Travessa de Cedofeita"}}, {"type": "Feature", "id": 1372641197620000653, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.615097, 41.149908]}, "properties": {"timestamp": 1372641497, "landmark": "Largo Alberto Pimentel & Rua da Concei\u00e7\u00e3o"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640108, 41.146803]}, "properties": {"timestamp": 1372639521, "landmark": "A1 & Cais Lugan"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.640828, 41.149728]}, "properties": {"timestamp": 1372639536, "landmark": "A1 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.64333, 41.152329]}, "properties": {"timestamp": 1372639551, "landmark": "A28 & N\u00f3 do Campo Alegre"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645517, 41.155704]}, "properties": {"timestamp": 1372639566, "landmark": "A28 & N\u00f3 de Bessa Leite"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.647893, 41.159241]}, "properties": {"timestamp": 1372639581, "landmark": "A28 & N\u00f3 da Boavista"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.649072, 41.162904]}, "properties": {"timestamp": 1372639596, "landmark": "Rua Eug\u00e9nio de Castro & Rua Fernando Pessoa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.645193, 41.165469]}, "properties": {"timestamp": 1372639611, "landmark": "A28 & Avenida do Bessa"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.641143, 41.167854]}, "properties": {"timestamp": 1372639626, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.637408, 41.170455]}, "properties": {"timestamp": 1372639641, "landmark": "A20 & Rua Central de Francos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.6328, 41.171787]}, "properties": {"timestamp": 1372639656, "landmark": "A20 & Avenida da Cidade de Xangai"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.628561, 41.172687]}, "properties": {"timestamp": 1372639671, "landmark": "2 & A20"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.62434, 41.173191]}, "properties": {"timestamp": 1372639686, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Regado"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.614899, 41.174226]}, "properties": {"timestamp": 1372639716, "landmark": "Rua Avelar de Brotero & Rua de M\u00e1rio Bonito"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.610354, 41.174235]}, "properties": {"timestamp": 1372639731, "landmark": "A20 & N\u00f3 do Amial"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.606448, 41.17221]}, "properties": {"timestamp": 1372639746, "landmark": "A20 & Rua da Igreja de Paranhos"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.601921, 41.171256]}, "properties": {"timestamp": 1372639761, "landmark": "A20 & N\u00f3 de Paranhos-Hospital"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.59734, 41.171589]}, "properties": {"timestamp": 1372639776, "landmark": "A20 & N\u00f3 da VCI"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.593254, 41.170806]}, "properties": {"timestamp": 1372639791, "landmark": "Rua do Rel\u00f3gio & Rua de Vitorino Dam\u00e1sio"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.58978, 41.168556]}, "properties": {"timestamp": 1372639806, "landmark": "Rua de Diogo C\u00e3o & Avenida de Dom Jo\u00e3o II"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.586216, 41.166675]}, "properties": {"timestamp": 1372639821, "landmark": "A20 & N\u00f3 das Antas"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.582832, 41.16546]}, "properties": {"timestamp": 1372639836, "landmark": "A20 & Rua Professor Manuel Baganha"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.581689, 41.163498]}, "properties": {"timestamp": 1372639851, "landmark": "Rua do Conde de Castelo Melhor & Rua do Giestal"}}, {"type": "Feature", "id": 1372639521620000403, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-8.583957, 41.163237]}, "properties": {"timestamp": 1372639881, "landmark": "Rua dos Campe\u00f5es Europeus & Rua Professor Manuel Baganha"}}]}